《香港傭兵》(1)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

[Day 01－平凡港人] PART 01

夜空明月下，坐上由荃灣開往屯門嘅60M尾班車。

坐喺上層嘅我，就只有坐喺車頭嘅醉酒漢相伴。

望住車窗外嘅夜景，寂寞夜裡我不寂寞。因為…

“And you don't seem to understand”

電話響…

拎部電話出嚟睇一睇，發光嘅螢幕裡顯示緊嘅正正就係我嘅最愛…阿月。

阿月呢張莞爾一笑樣，幾時睇都係咁靚...咁迷人。

滑動解鎖後：『喂～仲未瞓吖？』

「未吖～你都未返，我又點捨得瞓？」電話聽筒傳嚟嬌俏嘅聲音。

『哦～係吖…係吖…』做乜鬼？無啦啦扮乜鬼嘢嬌俏？一定有陰毛！

「點吖點吖？係唔係過咗小欖喇？」阿月古古惑惑咁問。

『過咗喇，啱啱過咗。你又知我過咗小欖嘅？』做乜無啦啦咁問？總係有種不安嘅預感…

「嘿嘿…因為我頭先打過俾你唔通囉～就估到你頭先喺小欖喇～我係唔係好醒呢？」阿月又扮晒叻叻豬咁。

『係喇係喇～醒喇醒喇～』講起又真係奇怪。

唔知出入屯門嘅你有冇發現，當巴士路經小欖嘅時候，總係收唔到電話㗎呢？

或者只係我用緊嘅電訊商廢掛…

「啱喇啱喇～我哋去食糖水咯～」阿月勁雀躍咁。

『哦！你打嚟係想叫我陪你食糖水！』我就話阿月一定有陰毛㗎啦！

「食糖水唔好咩？夜麻麻嘅炎夏就梗係食凍冰冰嘅糖水㗎啦～唔係點瞓得著～」阿月講到理所當然咁！

『月月娘娘…奴才連續兩個禮拜OT都冇乜點瞓過…你就俾我抖抖啦…』搵食真係好辛苦㗎…

「我就係知你辛苦～所以先想同你去食吓糖水開心吓吖嘛～你唔係咁都要辜負我嘅一番心意嘛？好啦好啦…一齊食啦…一齊食啦…」阿月又要扮晒可憐咁嘅口吻嗲吓我…

『呃…好啦好啦…食啦食啦…』我真係冇佢辦法…

只要阿月一扮可憐…嗲吓我…我個心都軟埋…

「嘿嘿嘿...咁你差唔多到時光隧道我就落樓啦～」

『我差唔多到㗎喇喎。』

「嘩！咁快嘅？！咁我而家準備吓先～你唔好一收咗線就瞓著吖！」

『咁短路程唔會啦。』

「嘩～好難講！你知你㗎啦，身處何地都瞓得著！一陣又困喺巴士內！」

『身處何地都瞓得著嗰個係你囉好唔好…』

「成日瞓到困喺巴士內嗰個係你囉好唔好！」

『係喇係喇…你仲唔快啲去準備？想我等你幾耐吖？』

「好喇好喇～而家去喇～一陣見啦～」

『嗯～拜。』

「拜～」

時光隧道…

所謂嘅時光隧道其實係隔音隧道。

一碌碌藍色嘅鐵架中間鑲嵌一塊塊隔音玻璃，驟眼睇真係好似科幻小說裡面所描寫嘅，可以穿梭過去未來嘅時光隧道。

細細個搭巴士穿過嘅時候，都總會FF一穿出去就去咗未來，又或者回到過去。

大個咗坐巴士返工放工，唔係瞓，就係瞓到流晒口水，仲點會留意出面係過去定係未來？

而家又望住遠處嘅“時光隧道”…越嚟越近…快要進入…進入時光隧道嘅入口…

就喺坐緊嘅60M駛進時光隧道呢一剎那…眼前嘅景象有啲異常…

好似…停頓咗…所有嘢…都停頓咗…

空間都好似…靜止咗…

眼見醉酒漢嘅位置開始扭曲…產生出黑色嘅…深淵一樣黑嘅…黑洞…

越嚟越黑…眼前一切…整個空間…正被深淵一樣黑嘅黑洞吞噬…

吞噬…

…

..

.

..

…

當我再睜開雙眼…

「立即運走佢！撤離呢區！」

我感覺到自己…瞓咗喺度…

「心跳跌緊！脈搏越嚟越弱！」

被推動緊…瞓咗喺度被推動緊…

「首先要維持佢嘅生命！」

眼前就只有…白茫茫一片…隱約仲見到有幾個黑影圍住自己…

「精神能量開始不穩。」

發生咩事？呢度係邊度？

我仲感覺到個身好似輕飄飄…

「唔得！靈魂開始飛散！」

越嚟越輕…飄到空中…

「制止佢。唔可以俾佢再有任何損傷。因為佢係…」

突然，眼前一片黑暗…

…

..

.

..

…

當我再次睜開雙眼…我望到嘅係…『夜空明月！』

我瞓咗喺…地上…望住黑色嘅夜空！雪亮嘅明月！

我再望望兩旁…殘舊嘅唐樓…

呢度係…

我坐一坐起身，再望清楚周圍…

坐喺…瀝青嘅馬路上…左右兩旁都有…商舖…

呢度係…

『旺角？！』我疑惑咁再望清楚四周…

呢度的確係旺角嘅西洋菜南街…行人專用區！

『點解…點解我會…』我起一起身…

呢度的確係旺角嘅行人專用區…但點解…平日People Come People Go People Mountain People Sea，而家就…一個人都冇？！

而且仲…

我行前幾步…再行多幾步…

有幾架爛車擺放喺路邊…

唔止咁…

仲有幾架著緊火！

兩旁嘅百老匯啲櫥窗仲要爛晒！一地都係玻璃碎！裡面啲貨都被人搶走晒咁！有啲舖頭仲著晒火！

『咩事呀？發生咗咩事呀？』呢度好似…打完仗咁…

火光熊熊咁…周地都有唔少雜物…紙碎...

點會…旺角點會…變咗戰場咁？！

我小心翼翼咁行多幾步，一邊大嗌：『有冇人呀？喂喂！有冇人呀？』

喺呢啲時候，我絕對唔會智障咁走去認為係唔知邊間電視台搞嘅真人Show！（試問而家香港仲有電視台會搞咁大壇嘢咩？）

我只係希望…可以有個人話我聽呢度發生咗咩事。

我一邊喺呢個戰後嘅旺角行吓行吓…

『有冇人呀？有冇人未死呀？Everybody here？未死出嚟應吓我呀唔該…』一邊大嗌希望得到回應。

之但係，附近除咗著緊火嘅爛車雜物，就係燒到黑晒成舊炭咁嘅爛車雜物。

煙灰喺空氣中飛揚…成條街都充斥着濃烈嘅燒焦味…

對於一個安逸慣嘅港人嚟講，而家就真係…真真正正感受到咩叫做烽煙四起。

睇嚟…除咗唔知點解無啦啦出現喺呢個戰區嘅我之外，再冇其他人。

或者行遠啲…再行多幾條街…睇吓會唔會正常啲。

咁…應該向邊個方向行好呢？尖沙咀？太子？

正當我仲諗緊向尖沙咀方向行好定太子好之時…

“咯 咯”

我聽到背後傳嚟…腳步聲？

“咯 咯”

係腳步聲…的確係腳步聲！

有人吖…有人呀！

當我好興奮咁轉身一望…望到身後企咗個…

『咩…咩嚟？！』我由興奮變得驚訝！

我面前嘅係…一部白色嘅…機械人？！

冇錯…面前正正就企咗一部外表白白銀銀…中間有一個拳頭咁大嘅圓形物體，發出紅色光，向纖幼嘅四肢及頭部流動…閃爍閃爍…似流水…似心跳...

全身以金屬、陶瓷、塑膠咁嘅質料製造...

至於頭部…頭部用上白色倒三角金屬面罩！

面罩表面仲好似有一層薄薄嘅...淡淡咁嘅…紅光...

一直望住我…雖然面罩上冇鏡頭，但我都可以好肯定咁話佢係望緊我！

另外我仲可以好肯定…呢部係機械人，而唔係好似Iron Man嗰種穿著式裝甲！

因為肉眼所見，整體都比較瘦削，冇可能藏到一個人！

『撞咩鬼…點會有啲…』當我都仲未講完想講嘅嘢之時…

“嗡！”

白色機械人喺腰間拔咗把…日本刀出嚟！

日本刀刃仲要發出紅光！好似激光刀刃咁！

『做…咩…做咩？等等先...喂！等等先！』仆街喇呢次…

就咁睇都知唔多對路…

“咯 咯”機械人行前兩步…

『喂！等等！好喇！夠喇！』我又退後兩步…

“咯 咯 咯 咯”機械人雙手拎住日本刀，向我迫近！

『仆…仆街喇呢次！』我立即轉身跑！

“咯 咯 咯 咯 咯 咯”我聽到背後傳嚟急速嘅腳步聲！

一邊跑，一邊回頭望一眼…

“咯 咯 咯 咯 咯 咯”

望到機械人跑得勁快咁追上嚟！

『好喇！夠喇！玩夠喇！工作人員呢？！好停喇喂！』我一邊跑，一邊大嗌！

痴咩線呀？！使唔使玩到咁大呀？！好撚驚嚇喇DLLM！！！

沿住條西洋菜南街向住家樂坊方向喪跑！

喺火光熊熊嘅行人專用區極速狂奔，我已經跑得勁快！

“咯 咯 咯 咯咯咯咯咯！”

但後面部機械人跑得更快！

痴線㗎…痴線㗎！痴咩線呀？！

我跑到兩架著緊火嘅爛車前，輕輕一跳！跳上車頭！跳過去！

完美落地再Keep住跑！回頭望一望…

“嗡！ 嗡 嗡！砰嘭！”部機械人將兩架著晒火嘅爛車都斬成碎件！

唔係講笑…真係唔係講笑…俾佢追到…真係會變碎件！

繼續跑！已經唔敢再擰轉頭！

“咯咯咯咯咯！！”

只係聽住背後嘅腳步聲咁奮力向前跑！

“咯咯咯咯咯咯咯！！！”

越嚟越近…越嚟越近…腳步聲越嚟越近！

『仆街喇…仆街喇…仆街…哎呀！』我真係仆低咗！

“咯咯！咯…咯…”

我回身一望…望到部機械人已經跑到嚟面前！

『唔好…唔好…』我一路向後爬…一路向住部機械人Fing晒手咁！

但係部機械人好似聽唔明我講乜咁…

『唔好…唔好…放過我…放過我呀！』望住機械人雙手舉起把日本刀，我淨係識得嗌唔好同放過我！

縱使我已經用上人類最直接嘅言語去表達，但機械人就好似只識得機械語言一樣，無視我嘅苦苦哀求…

當機器人將把日本刀舉到最高，要向我使出袈裟斬之時…

『唔好…唔好！』眼前嘅一切開始變慢…

發出紅色光芒嘅刀刃直砍落嚟嘅速度都慢起嚟…停落嚟…

接著…就係…我隻手…同刃刀之間嘅位置開始扭曲…

不停扭曲…扭曲…產生出黑色嘅…深淵一樣黑嘅…黑洞…

越嚟越黑…眼前一切…整個空間…正被深淵一樣黑嘅黑洞吞噬…

吞噬…

…

..

.

..

…

當我再次睜開雙眼…

『嘩！』好刺眼！

我雙眼半開半合咁再睇一睇…

係…LED白光燈？！

呢度係邊度？點解我又會瞓咗喺度？

我瞓咗喺張…鐵板？

背後涼涼地咁…手腳…條頸！全身都鎖喺張鐵板床上！

咩事呀？！做乜鎖住我呀？！呢度又係邊度呀？！

我再望一望…鐵板床係白色…白色金屬？陶瓷？

再望望地下…都係好刺眼！LED白光燈？！

呢度係天堂？定係地獄？

『喂！有冇人呀？我醒咗喇喂！可以放我走喇！』我大嗌幾聲！個頭都唔係好郁到！

做乜嘢呀？解剖外星人呀？一陣唔會真係有外星人嚟解剖我吖化？！

『喂喂～人嚟呀～放我走啦～我冇錢又唔靚仔…鎖住我都冇用㗎！你去捉李加乘啦！』屌…真係痴線…

你話我係有錢人就話姐…

我又未有錢過…又唔係天才…

平凡港人如我，路過十個似我，都要俾人捉嚟啲唔知乜鬼嘅地方。

你俾我返去瞓啦！聽日仲要準時起身返工㗎仆街！

『喂喂…喂喂喂…』我冇氣冇力咁喂多幾聲…

“吱”我聽到…開門聲？

“咯 咯 咯 洛”然後係…腳步聲…

同時間，張鐵板床都有所動靜…開始升直…

『好咯好咯…終於都…』當張鐵板床升到差唔多四十五度之時，見到…一個…女仔行緊過嚟…

呢個女仔…長有長長既黑長髮…斜陰…

眼大大嘴細細面尖尖咁幾靚女…皮膚仲要勁白…

高挑瘦削嘅身材…著住…著住黑色長袍？！

呢個女仔身上…著住件束腰嘅黑色長袍…所以先睇得出佢高挑瘦削。

望真啲，黑色長袍仲繡有黑色暗花。

純黑襯黑看不見但卻誘惑？！

就咁睇呢個女仔…大約都係十六七歲咁上下…

咁細個就學人綁架？！

劫色好喇～唔好劫財吖～

「終於醒喇咩？一部EVE UNIT就咁俾你摧毀咗…仲差啲吞噬埋成個訓練場…要用咁重嘅藥先撳得住…唉～不穩定因素實在太多...睇嚟真係要再好好評估先得喇～」個靚女擰吓擰吓頭咁。

『講咩吖靚女～咪玩啦～放咗我先啦～我唔好SM㗎～』我想郁吓手手腳腳，但因為真係鎖得太實，郁都郁唔到。

「邊個同你玩吖？」個靚女突然好認真咁！

『呃…做乜捉我嚟呢度？點錯相喇吓話？我普通人嚟㗎咋～冇野俾到你哋㗎～放咗我先啦～』仲話唔係玩？擺明玩認真啦～

「普通人？哈～你一啲都唔普通…你係…我哋嘅人～」靚女帶住充滿陰謀嘅微笑…

『我…我係你哋嘅人？即係咩人？』

「SPIRIT…傭兵。」

『SPIRIT…』傭兵？！

今晚出完

三句預告

[Day 01－平凡港人] PART 02

傭兵…我…哋係…傭兵？！

「我叫鈴木雫，一尾，先行者。」靚女帶住微笑越貼…越近。

到

新帖留名

已經將[Day 01－平凡港人] PART 02 Upload上Facebook同紙言

高才鳩

報報

八俁遠呂智好耐冇見喇

你休息左好耐嘛

好似有個半月
其實呢個半月係日日趕文

紅van味濃 希望唔好爛尾

四五年前俾Ex睇呢一Part（嗰時坐太平洋寫過落張紙） 佢都係咁講
不過我唔想太重紅Van味 所以已經修改咗少少

咁快有第一個負皮

又係腐皮朋友？

出現了出現了

果然不離不棄

WakeUpDream好耐冇見

我都入嚟俾左正皮😆😆

感謝大人有大量

留個名

你正一hihi好耐冇見

EggT你好

都好耐冇搵過你啦 飛揚

咁就要多啲搵喇

早晨

早
雫好似GiGi喎

早

嗨

乜唔係去到深井斷線咩

汀九橋同小欖都會

妹妹仔早晨

高才鳩早
雫高過GiGi㗎

WakeUpDream早

報報早

夜行巴早
去到深井斷線係100年後嘅事

小欖真係唔知點解成日都收唔到電話
但老豆話山上收爆

各位早晨
又打風

感謝妹妹仔幫我推到1001

次次出屯門見到深圳前就斷 收音機都係果樹收唔到

結界
地底有Lilith
uncle用衛星電話

新文支持下先

深圳

飛揚

井

凹左落去嘛

深井之後都係鬼地方

法蘭西

妹妹仔

唔通個發射站喺山上

天線野一定係較高好D

旺角嗰啲喺人地屋企出面都整到
咁小欖都應該喺巴士轉車站整返幾個

唔係，旺角要咁整係因為密集
無線電野除左要夠高仲要夠空曠

轉車站放黎太浪費成本

咁又係 仲要為班出入屯門嗰邊緣人做咁多嘢就更加浪費

你班新界西人用乜鬼電話丫

用信鴿啦

一百年後 深井之前先係鬼地方

等救世主打救嘅鬼地方

李軍式打救
我今晚要救返十個囡囡先得

明顯李軍係BL嚟

鳩鳩唔係
繼續打救

救世主會係邊個呢

上回講到男主角坐60M尾班車返入屯門途中，女朋友阿月打嚟話想一齊去食糖水。
男主角心軟答應，但當巴士駛入“時光隧道”之時，突然眼前黑。
迷迷糊糊之間，嚟到戰後嘅旺角！仲要被一部白色機械人追殺！
就喺白色機械人使出袈裟斬之時，時候停頓...被深淵吞噬...
到男主角再次醒返，發現自己被綁喺白色鐵板床上！
冇幾耐，有個著住黑色長袍少女出現！
男主角唔明自己只係一個平凡港人，做乜要捉佢。
但長袍少女就同男主角講佢一啲都唔普通！佢係SPIRIT...傭兵。
『SPIRIT...』傭兵？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 01－平凡港人] PART 02

傭兵…我…哋係…傭兵？！

「我叫鈴木雫，一尾，先行者。」靚女帶住微笑越貼…越近。

精緻嘅面孔…雪白幼嫩嘅肌膚…貼到我面前…

日…日本…

就喺我仲思考緊“原來係日本妹…唔怪得咁鬼靚女啦！”之時…

“吱”我又聽到開門聲…

我望向開門聲嘅方向，見到有一個…男人行緊過嚟。

呢個睇起上嚟…四十幾歲嘅男人，左眼帶眼罩…梳咗個黑色All Back髮型…都係著住黑色束腰長袍。

而呢個男人身上件袍啲黑色暗花就更加精細。

「佢醒咗喇？」個獨眼男人望住…鈴木雫問一問。

「嗯。已經蘇醒。」鈴木雫又好認真咁點點頭。

「情況如何？」獨眼男人行到嚟我面前打量住我，再追問。

「情況…」鈴木雫單手一掃，掃咗個…立體投射螢幕？！「穩定。」

咩科技？蘋果新產品呀？

我帶住驚訝嘅眼神，望住…立體投射螢幕…好似有好多數據…又有一碌碌長方…棒形圖！

望嚟望去…都冇蘋果標誌嘅？！

lm等文

好多省略號

「我而家想同佢講幾句，你幫我留意住佢嘅情況。」獨眼男子講咗句。

佢係想同…我講幾句？

『喂等陣先！啱喇！我都想同你講幾句！你係大佬嘛？我諗你哋搞錯咗啲嘢…你哋點錯相吖。』點睇呢個獨眼男子都大粒過嗰個鈴木雫啦。同佢講…啱㗎喇！

「我哋冇點錯相。」獨眼男子好認真咁望實我。

『我我我…我唔識你哋…我更加唔係咩SPIRIT…咩傭兵！』香港太平盛世點會有傭兵？！

最多嘅…咪係觀音兵～

「你唔係傭兵…咁你係咩人？」獨眼男子又好認真咁望實我。

『我？我係香港人囉。』

「仲有呢？」

『我喺旺角返工。』

「仲有呢？」

『久唔久又要去見吓客…晚晚都開OT。』

「係…嗰段時間嘅記憶…」獨眼男子諗下諗下，「仲有呢？」

『仲有…仲有…』仲有啲乜呢？

「你叫咩名？」

『我…我…』我叫咩名？

係咯…我叫咩名？

「有啲唔穩定。」

點解…點解我好似…記唔起自己嘅姓名…

我…我有冇名㗎？！

“BIBI”

「精神能量開始不穩。」

我…我好似…好似忘記咗啲…好重要嘅野…

“BIBI！BIBI！”

「已經超出安全水平。」

係啲乜呢？究竟我忘記咗啲乜呢？

「睇嚟…唔可以...」

我…我究竟係…乜嘢？！

“BIBI！BIBI！BIBI！BIBI！”

「封印佢。再諗辦法。」

我感覺到頸後有六支針刺入！

然後有冰冷嘅液體注入後頸…流遍全身…

慢慢…身體好輕…漸漸失去意識…眼前一黑…

…

..

.

..

…

當我再次睜開雙眼…

『陌…陌生嘅…天花板？！』我見到嘅係殘舊嘅天花板！

我喺邊度？點解我會…瞓咗喺張…床度？！

「你終於醒喇？」一把少女聲由…床尾傳過嚟！

我立即坐一坐起身，望一望！

眼前正正就有個女仔坐咗喺張單人梳化上！

我望清楚呢個女仔…短髮，中間分界，前陰中間分開到下巴尖，兩邊鬢髮卻長到落微微凸起既胸前...

好特別既髮型，真係喺街上都未見過。

仲未夠特別？更特別嘅係呢個女仔淨係著住白色小背心同白色底褲翹住腳咁坐！

而且呢個女仔細細粒粒嬌小玲瓏咁！都唔知過唔過十六歲！

嘩…而家俾我望到一個唔夠十六歲嘅小妹妹嘅內衣褲Look算唔算犯法㗎？！

「真係好弱。都唔明點解總部會派個咁弱嘅人嚟做我嘅隨行者。話晒我都係西貢攻防戰嘅幸存者。」個女仔一邊帶住冰冷嘅面容，一邊行過嚟。

好一個冷艷美人…講句嘢都高深過人。

『呃…唔好意思…你講乜？』高深到我一句都聽唔明！

冷艷美人企喺床邊，打量住我：「你真係乜都唔知㗎喎。」

『我…我應該知啲乜？』我望住冷艷美人嘅…胸口…

唔好望！人地細路女嚟㗎！唔望得㗎！

講明我唔係鹹濕！純粹只係個視平線咁啱喺正佢胸口姐！

冷艷美人打量住我咁諗吓諗吓：「睇嚟係真…總部嘅人送你嚟嘅時候就交低話你乜都唔知，同張白紙冇分別，要我由零開始教你。竟然…真係派張白紙俾我…」

『咩總部呀？』講咗咁多句，我都仲係一句都聽唔明喎！

明明已經講緊中文！隻隻字我都聽得明！但串埋一齊就唔明喇！

「點都好，首先睇吓你有乜隨身物。」冷艷美人就係地上拎起個…木製嘅行李箱擲到我腳上！

『哎呀！』好痛！好撚痛呀！

講都唔講聲就一嘢擲嗰行李箱上嚟！對腳會斷㗎！

冷艷美人完全無視我嘅慘叫，坐一坐喺床邊，打一打開個行李箱。

我忍痛咁同冷艷美人一齊睇吓箱裡面有啲乜。

我見到箱裡面有啲…衣物…仲有…

冷艷美人拎起一把…用黑色皮套入住嘅…匕首？！

冷艷美人將匕首拔出。

的確係一把匕首！係一把黑色刀身…銀色刀刃嘅匕首！

銀色嘅刀刃仲要散發出陣陣嘅寒氣…鋒利無比咁！

而刀身上仲好似刻有…刻有…

「吞噬。」冷艷美人望住刀身上...類似凡文咁嘅字母。

冇錯！正正就係有類似凡文咁嘅字母刻喺刀身上！

吞噬吞噬…係咩意思呢？

冷艷美人將把匕首收返入皮套入面後，又摷吓個木箱…

摷吓摷吓，冷艷美人摷到張…透明卡片！

呢張透明卡片係玻璃製？定係塑膠製？

「身份識別卡。」只見冷艷美人輕輕咁Fing一Fing張透明卡片…

透明卡片立即有啲影像出現！

嘩！咩料呀？咁高科技嘅？蘋果新產品呀？！

只見冷艷美人望住張卡口噏噏咁：「梁飛揚…廿一歲。」

梁飛揚？唔係講緊我吖化？

我姓陳㗎喎！

冷艷美人喺張…梳妝檯上拎起一部…手機？

應該係一部黑色嘅手機，背後仲貼滿晒彩色繽紛可愛貼紙。

啲貼紙唔多襯眼前呢個冷艷美人囉！

冷艷美人用部手機對住張卡：「梁飛揚…吞噬…隨行者…廿一歲…由日本回流返嚟香港…係…我嘅哥哥。」

『吓？！我係你哥哥？！』同父異母呀？！

我老豆幾時做埋啲咁嘅衰嘢我唔知嘅？！

「呢個係總部俾你嘅身份，你好好記住就得喇。我叫梁綽姿，瓦解，執行者。」冷艷美人俾咗張卡我。

梁綽姿？冷艷美人叫梁綽姿？

咁瓦解又係乜？執行者又係乜？

冇啦啦有個細妹叫梁綽姿係咩玩法？！

今晚出完

三句預告

梁綽姿…綽姿…姿姿…細妹…妖！乜都好啦！佢繼續摷吓個木箱…

摷咗幾摷都係得啲衫褲大褸同對黑色休閒鞋。

「果然就連基本嘅裝備都冇，淨係得身上套緊身衣。」梁綽姿起一起身，「同你去買返啲裝備，然後就去執行委託。」

本來係好多句號
但上兩個禮拜先發現句號唔可以亂用
就好似“Post完。到你！”

飛揚同月月good end

Good start

之後係咪有飛舞妹妹

我想睇陳日多啲
黃秋生feel

唔會有報報同Wing Wing嘅情節出現

明明就係陳浩南Feel

陳星至啱
記錯咗

你終於都有錯嘅時候

加速

上緊二波

Lm

高鈣低脂奶你好

係人都會錯㗎啦

妹妹仔早

高才好少有錯

高才鳩早

各位早晨
一起身就成天灰晒
我係唔係應該長眠

唔係高才

高才謙虛

講事實啫

仲以為真係講傭兵，戰爭野之類既野

咁有緣，lm正評睇下點先

事實就係高才又謙虛

多謝你嘅正評先
的確係講傭兵同戰爭嘢 不過加咗啲科幻元素
而家都係啱啱開始 可以再睇吓啱唔啱口味

根本就係魔幻元素啦

事實係又毒又柒又廢

魔幻都可以係科幻嘅一種
就好似鋼鍊
Key me not that 嗲

你咁講 我係唔係要斬掉重練

唉
前兩日同啲roomate玩大富翁
玩玩吓終於明白點解有人會想重刷
有人得嗰兩三塊地

如果當大富翁係人生嘅話
得兩塊地嗰個人死咗之後就會輪到佢個仔玩
無論幾努力幾好運都好難生存落去

但係有啲人一接手就有大把錢大把地

鳩噏勿屌

唉
前兩日同啲roomate玩大富翁
玩玩吓終於明白點解有人會想重刷

玩到中期有人得嗰兩三塊地 而啲地已經賣晒

如果當大富翁係人生嘅話
得兩塊地嗰個人死咗之後就會輪到佢個仔玩
無論幾努力幾好運都好難生存落去

但係有啲人一接手就有大把錢大把地

鳩噏勿屌

一起身就有個好似Yanny嘅女仔坐喺床尾喎

所以就話大富翁係最現實又殘酷嘅Board Game

仲包含FF元素

上回講到長袍少女同男主角講佢一啲都唔普通！佢係SPIRIT...傭兵。
長袍少女自我介紹：「鈴木雫，一尾，先行者。」
原來係日本人！唔怪之得咁靚女啦！
咁一尾係乜？先行者又係乜呢？
然後又有一個獨眼男子出現！仲話要同男主角講幾句。
男主角見呢個獨眼男子一定係大佬，就同佢講點錯相啦！
點知當獨眼男子問起男主角係咩人之時，男主角好似唔記得咗啲嘢。
就喺呢個時候，頸後有六支針刺入！然後有冰冷嘅液體注入後頸…流遍全身…
慢慢…身體好輕…漸漸失去意識…眼前一黑…
當男主角醒返之時，發現自己瞓喺床上，仲同一個唔知夠唔夠十六歲嘅女仔獨處一室！
個女仔話男主角係總部派嚟，做佢嘅隨行者。
仲有個屬於男主角嘅木箱。
一齊打開木箱睇睇，有啲衣物仲有一把刻有字嘅匕首。
再摷多兩摷，發現一張透明卡片，上面寫住梁飛揚，廿一歲。
明明係姓陳，點解會變咗姓梁？
個女仔仲要話自己叫梁綽姿，瓦解，執行者。係飛揚嘅細妹！
咁瓦解又係乜？執行者又係乜？
冇啦啦有個細妹叫梁綽姿係咩玩法？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

梁綽姿…綽姿…姿姿…細妹…妖！乜都好啦！佢繼續摷吓個木箱…

摷咗幾摷都係得啲衫褲大褸同對黑色休閒鞋。

「果然就連基本嘅裝備都冇，淨係得身上套緊身衣。」梁綽姿起一起身，「同你去買返啲裝備，然後就去執行委託。」

望住嬌小嘅梁綽姿打開殘舊嘅衣櫃，拎咗件…黑衫同條黑褲。

再望望呢間…得一百呎都唔知有冇…又殘又舊嘅屋…

再望望窗外，天色都黑晒…現在已夜深…

『唉～』我落一落床，『都唔知你講乜！哥哥聽日仲要返工～要返去覺覺豬～唔得閒同你玩遊戲喇小妹妹～』

都痴線！嘥我時間！

都唔知而家幾點添㗎！

返到去又要沖涼先瞓…都唔知瞓唔瞓到六個鐘！

就算聽朝知醒準時返到公司，又俾肥豬腦細抽插“咁冇精神返工唔好返啦笨！”！

屌！真係想一句“我而家唔撚撈喇！你挺執笠啦！”屌埋去！

諗諗吓...咦喂...唔係喎...聽日好似係星期六...腦細話補返假俾我㗎喎！

屌！返工返到有假放都唔記得！

都係唔好理咁多！快啲離開呢度好過！

正當我行到去殘舊嘅木製大門之時…

我頸前出現咗一把…匕首！

「你而家係我嘅隨行者，可以話我就係你嘅師父。你條命係我嘅。你唔聽我話，我隨時可以攞你命。」梁綽姿就喺我身後，用把匕首降住我條頸。

嘩…唔係講笑…我條頸…感覺到刀刃嘅鋒利…掂一掂都可以劃破喉嚨…

照咁睇…唔係扮㗎喎！佢真係痴線㗎喎！

『係係係！遵命喇Master！』喂屌我都係配合住佢先會好啲！

專家話㗎嘛，對住啲痴線嘅要順佢意！就晒佢！配合佢！千萬唔好刺激佢！！！

「平時可以叫我綽姿。」綽姿收返埋把匕首。

『係係係！綽姿！叫我飛揚得喇！』盡量配合！盡量配合！

綽姿冷眼咁望一望我之後，就繼續著衫：「你都著返件大褸，唔使換身上啲衫褲喇。仲有帶埋匕首。」

『哦！係係係！』唔好逆佢意！唔好逆佢意！

我就喺個木箱隨手就拎起件黑色毛毛大褸！著埋對黑色休閒鞋！

仲有匕首…匕首…就咁拎喺手呀？！會唔會揚咗啲呀？！

綽姿換好衫就行過嚟：「綁喺大髀度。」

綽姿拎走我手上把匕首，幫我綁喺右邊大髀。

嘩嘩嘩！危險危險極危險！

唔好掂到啲唔應該掂嘅部位！我唔想俾人誤會！

綽姿幫我綁好匕首後，就去著埋件…黑色長袍？！

係一件黑色有帽嘅長袍，面頭仲有少量黑色暗花。

綽姿束一束腰，再著埋件黑色毛毛大褸上身：「跟住我。」

『係係係！』我就跟住綽姿出門口。

一出到門，都幾凍吓！

喺條陰暗冇光嘅…狹窄樓梯行落樓…睇唔到路囉！

只可以憑感覺…一級一級咁落！

呢啲咩爛唐樓嚟㗎？！人住㗎？！上落都唔方便囉！

一步一步小心翼翼咁跟住綽姿落樓梯…

“咔”出到大閘…

『嘩！凍撚死！』啲風吹埋嚟刺骨㗎囉！

咩料呀？而家冬天咩？

冬天？！冇理由係冬天…明明而家…而家係…夏天…

我再回身望一望：『幸福樓…』

幸福樓…原來呢座大樓叫幸福樓…

住喺啲咁嘅地方都叫幸福？！

改名叫不幸樓啦～

「行得未？」綽姿企喺不遠處，回頭望過嚟。

『得得得！』我就行前兩步，跟住綽姿身後！

配合配合！

一路跟住綽姿身後行，一路望望四周。

好撚凍…好撚柒凍…

而四周嘅環境仲係好似有啲…唔對路…但我又講唔出，有乜唔對路…

只係知道，四周都殘殘舊舊咁…啲街燈又…壞壞地咁…

大多數暗淡無光…有啲就閃吓閃吓…又有啲直頭唔著…日久失修咁嘅款…

冇人去理㗎咩？壞咗唔使整㗎咩？！

而且，馬路上一架車都冇…路面上仲有啲…裂紋…

咩料呀？！真係冇人理㗎？！

最奇怪嘅係街邊瞓咗幾個唔知死咗未嘅露宿者！

咁凍嘅天氣，唔係開放咗避寒中心㗎咩？！仲使乜瞓街咁慘慘豬呀？！

「你可唔可以行快啲？」綽姿一邊行，一邊叫一叫我。

『係係係！唔好意思！』我行快兩步！

真係唔講得笑…綽姿呢個小妹妹…真係好厲害…

其實我除咗留意四周之外，仲一直放慢腳步…

輕輕步又細細步…無聲無息咁放慢腳步…就係想唔覺唔覺咁趁綽姿唔為意偷偷閃咗去…

勢估唔到咁都俾佢留意到！

睇嚟要再搵時機…

跟住綽姿身後，行到路邊，完全無視…冇咗對手同個頭嘅紅公仔就横過馬路！行到過嚟…輕鐵站？！

眼前呢個輕鐵站殘殘舊舊咁…啲燈閃吓閃吓…好似荒廢咗咁…

綽姿繼續行上月台。

『喂喂！我…我冇八達通呀！』

「乜嘢八達通吖？」綽姿望都唔望吓我，繼續行上去。

八達通咪八達通囉…乜嘢八達通…

我行到埋入站機，先見到…壞咗？！

再睇吓出站機…都係壞咗？！

唔止係冇畫面，仲係好似被打爛咗咁…個顯示屏碎晒！

嘩！邊個咁冇公德心呀？

都係唔好理咁多，等陣被人誤會係我破壞公物就仆街！

我都係行快兩步上月台！見到部…售票機都爛晒！

全部都係俾人打爛晒咁！

搞乜呀？就連顯示候車嘅電子顯示板都都俾人打爛埋！

點解會咁？呢度究竟係…邊度？！

我望吓望吓…喺個褪褪地色…甩甩地油嘅站名板見到…

『何…何福…何福堂站？！』呢度係何福堂？！

係屯門？！而家我身處嘅地方…到處只有殘舊破爛感覺嘅地方就係…我一直住緊嘅屯門？！

冇可能㗎…我熟悉嘅屯門…唔係咁㗎喎！

我居住咗廿幾年嘅屯門，雖然唔稱得上繁榮，但都唔係好似眼前咁…殘舊又破爛不堪！

點解會…點解會…

“叮叮”兩聲，一道柔和嘅光線照一照…

輕鐵埋站…又係殘舊破爛甩晒油咁！

輕鐵卡車停定後，見到車上有幾隻玻璃窗都爛咗！連自動門都只有一隻識得自動打開！

綽姿完全唔覺得有問題，行入車廂。

我都只好跟住綽姿，行入殘舊嘅車廂。

入到車廂就更加唔對勁…啲燈閃吓閃吓就唔再講，牆身都噴滿塗鴉！

咩料呀？輕鐵幾時變得咁有藝術感呀？！

而車上就冇乜乘客，只有幾個…好似露宿者咁嘅阿伯阿婆瞓緊！

其實我都唔肯定佢哋係瞓緊定死咗…

而最神奇嘅係…電視機！

輕鐵幾時都裝咗電視㗎？我唔知嘅？

我就望住閃吓震吓…壞壞地…報緊新聞嘅電視…

望吓原來而家得…

『三度？！』

唔怪之得咁鬼凍！

之但係你以為香港得三度就令我驚訝？！

未算！

真正令我驚訝嘅係…三度隔離寫住…

『2035年？！』

今晚出完

三句預告

[Day 01－平凡港人] PART 03

輕鐵行駛中…搖吓搖吓…

我望住個閃吓閃吓嘅電視機，整個車廂裡帶住陰黃色嘅燈光又閃吓閃吓…

“我而家唔撚撈喇！你挺執笠啦！”

係唔係好熟呢

上緊三波

唔知吖 以前好似有聽過

掃走個mon同keyboard

都話你好記性

個Keyboard冇掃到 Mon都要掃幾嘢先掃得冧 正廢柴

跟住一出到去就見到某人

命中注定

仲要一齊睇鋪添

蝕到入肉嘅藝術咖啡店

跟住就打風

跟住就係接Wing Wing

各位早晨
6點幾起鸒屙完尿 碌到9點先瞓得返

燭光carbonara晚餐

最期待嘅畫面

我同GiGi坐starbucks好過

你咁難得6點起到身就去做下晨運算啦 食完早餐之後再瞓過都仲得
Btw 其實係應該用屙定痾？

2035嘅GiGi唔簡單

係起咗身 亢奮狀態 但成個身體都勁攰
而家暑假 晨運都見唔到學生妹返學

屙1. 排泄(大小便)。

痾1. 病。 2. 宿怨；舊仇。 3. 排泄大便。

之前有做過資料搜集 所以一直都用“屙”字
不過多數人都唔細分 直接用痾

最近中午運動場都多左妹妹做運動

原來係咁既意思，我平時都係直接用痾

GiGi好似同我同年

邊區邊區
我都有諗過直唔直接用痾 不過打開屙就繼續用屙啦

但唔會睇得上你

2035既Gigi會斬你碌天佑吾鳩落嚟

愛不惜手

有得室內跑步既運動場應該都有機會多

要引起佢注意唔容易

突破盲點

斬落嚟餵狗

屯門邊有咁高尚

要攞護照先去到既天水圍都有啦

黐線啦你
我驚啃親隻狗咋

天水圍比屯門新啲㗎

餵唔飽就有

今年書展附帶運動用品展同旅遊展

雜炒喎
旅遊都可以話同旅遊書有關 咁運動用品又賣咩？說明書？

囡吖囡吖

2035年你俾中共拉咗去坐監喎 仲同廢腸同倉添

利申2040年返嚟

附帶展覽好似唔係新嘢 上年都好似有

冇可能
我舐共舐得好出色

廢腸你真係俾人拉咗去坐監喎 仲要俾人爆菊

爆我菊花嗰個唔會係高才鳩掛

睇唔清楚 不過好似係 中共俾咗啲催情朱古力你地食 之後嘅事就…

緊守菊花 催情朱古力免疫

有冇咁大仇口吖
車神我有咩得罪你

你係唔係AMG車隊

唔係

咁一定係Red Bull

上回講到綽姿摷完木箱，話要幫飛揚買裝備。
飛揚見已經夜深，唔想同綽姿妹妹玩遊戲，要返屋企瞓覺覺。
就喺飛揚行出門之時，綽姿用匕首降住飛揚條頸！
仲話而家飛揚跟佢，唔聽話可以隨時攞佢命！
嘩！真係痴線㗎喎...
飛揚只好順綽姿意。
落到街勁凍！
但明明係夏天， 點解出到嚟好似冬天咁㗎呢？！
飛揚覺得有啲唔對路，四周都好似殘破不堪！
飛揚一直都想偷偷祟走！但被綽姿發現！
當飛揚跟住綽姿行到輕鐵站就更加奇怪！
月台上可以爛嘅嘢都爛晒！
最奇怪就係入到輕鐵車廂，裡面有電視機！
而喺新聞裡面，除咗顯示三度之外，最令飛揚驚訝嘅係...
『2035年？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 01－平凡港人] PART 03

輕鐵行駛中…搖吓搖吓…

我望住個閃吓閃吓嘅電視機，整個車廂裡帶住暗黃色嘅燈光又閃吓閃吓…

2035年…1月…14日？！

冇可能㗎…冇可能係咁㗎…

『呢度係未來…呢度係未來？！』我帶有驚訝嘅神色凝望住綽姿！

只見綽姿目無表情…冷漠無情咁嘅樣…完全唔覺有乜咁出奇咁！

『呢度係未來呀！呢度係未來呀！點會咁㗎…點會咁㗎？！點解我會嚟咗呢度㗎？！』我捉實綽姿雙臂，搖咗兩搖！

綽姿都係面上不帶半點情緒咁嘅冷艷樣。

『你唔信我？你唔信我？！我真係唔係呢個年代嘅人！我係201…』1…1幾？

一諗到201幾…我就記唔起1幾…

「穿越時空又有乜咁出奇？」綽姿撥開我對手，「喺呢個年代…咩事都有可能發生。」

喺呢個年代…咩事都有可能發生？！

「更何況…行者都唔鍾意講自己嘅過去…多數都係大話。」綽姿冷冷咁放下一句。

『我唔係講大話！我真係喺201…』1…我又記唔起係1幾！

「你嚟自201幾唔重要，最重要係你而家喺呢度。」綽姿指一指地下。

最重要係…我而家喺呢度？

綽姿繼續靜靜咁企定定。

雖然我頭先講得有啲大聲，但車廂裡面嘅乘都冇任何反應。

唔通佢地真係唔係瞓著…而係已經死咗？！

佢哋係唔係死咗我都唔關心…我只關心我真係嚟咗未來！

唔係咁㗎嘛…真係唔係咁㗎嘛？！

發夢咋嘛？！只係一個超真實嘅夢咋嘛？！

係夢嘅話就快啲醒啦好唔好？！

輕鐵震吓震吓又搖吓搖吓咁…好似快要出軌咁過咗一兩個站。

“飃！飃！”冷風由破碎嘅玻璃窗吹入嚟…好凍好凍…

好真實…一啲都唔似係發夢！

點會咁…點會一擘大眼就嚟咗2035？！

輕鐵好似上斜冇力咁，好唔容易先上到天橋，埋一埋站。

綽姿行近壞咗嘅自動門，一手就拉開佢！

我都跟住綽姿落車。

出到嚟…又係一個殘破不堪嘅輕鐵站。

望一望對面嘅架空公路，大部分嘅街燈都係壞，路面上都冇車經過。

除咗話點解我會嚟咗未來之外，我更好奇呢度發生咗咩事。

點解好似…死城一樣？

「你呆夠未？」綽姿已經行咗過去樓梯嗰邊。

『對…對唔住。』我都跟上綽姿嘅步伐。

而家嘅我…就只可以跟住綽姿。

沿住滿牆都係塗鴉嘅樓梯，跟住閃爍閃爍嘅燈光一步一步落。

落到嚟地面，跟住綽姿喺路邊行，橫過一條連行人過路燈都壞埋嘅馬路，我見到遠處好似有啲舖頭。不過就好似落晒閘。

始終條街都有啲暗，睇得唔係好清楚。

綽姿一直向住舖頭嗰邊行，我都跟住喺佢身後，留意住四周。

冷風吹埋嚟，心都寒埋。

喺死城裡面，除咗幾個唔知死咗未嘅露宿者，就只有雜物。

喺呢啲咁嘅鬼地方，真係咩都有可能發生…你話唔驚就假！

之但係，望住綽姿嘅背影…佢又好似唔在意咁。

一步一步，綽姿每一步都好平均。就連一啲猶豫不決都冇！

點解一個年紀小小嘅女孩可以咁淡定？！

究竟佢每日過嘅會係咩日子？

喺佢身上又有乜經歷呢？

腦裡有太多疑問…

點解無啦啦會嚟咗2035？呢度發生咩事？究竟綽姿係咩人？

好多好多問題，答案又好似好遠好遠。

究竟點先可以得到答案？

而家…我…只可以見步行步？！

跟住綽姿身後一步一步咁行，行到嚟比較光嘅…

『糖…糖果店？！』我望住發光嘅燈箱，上面有唔少糖果嘅圖案…仲大大隻字寫住…Double”S。

成條街就只有呢間名為Double”S嘅糖果店最光最亮。

綽姿一直向住間糖果店行過去。

做咩吖？唔係呢啲時候想食糖吖化？！

跟住綽姿行，行近糖果店門口…

小妹妹…就算外表再冷漠無情，始終都係一個鍾意食糖嘅小妹妹～

“叮叮”綽姿拉開木門…我跟住佢身後，走到入嚟糖果店。

成間糖果店就唔算好大，但就放滿彩色繽紛嘅糖果。

一格又一格…木製嘅糖果箱放滿彩色繽紛嘅糖果，加上柔和嘅燈光總係有種暖意。

冇錯喇…入到嚟糖果店，總係有陣陣暖意，同街外構成極大對比。

我就行近啲糖果箱，睇吓有乜糖食～

就喺我八八卦卦咁睇吓有乜糖果食之時…

「咦？綽姿？咁夜嘅？」一把年老嘅聲音出現。

被年老嘅聲音吸引下，我抬頭望向聲音嘅來源…

我見到一個…地中海…稀疏白髮…戴住圓形眼鏡嘅阿伯…大約六十歲咁上下啦。

叫得綽姿咁親切…睇嚟綽姿成日嚟幫襯咁喎…

小妹妹真係小妹妹～再冷艷都係一個鍾意食糖嘅小妹妹～

「東叔。想幫個新人準備啲裝備。」綽姿指一指住我。

新人？裝備？

係喎！頭先喺綽姿屋企，佢係話帶我去買返啲裝備㗎喎！

之但係…呢度？買得啲乜裝備呀？糖都算係裝備之一呀？

「唔…」東叔打量咗我一陣，「等等我…」

望住東叔喺我身邊行過，將掛喺木門上嘅木牌擰一擰轉：「跟我嚟。」

綽姿跟住東叔身後，我又跟住綽姿身後行到較入嘅位置…有一道木門…

“咔”東叔好隨意咁打開木門，開一開燈…

我見到裡面…好似係…賣衫？！

今晚出完

三句預告

行入一間…同出面差唔多大嘅密室…

呢間密室掛滿…黑色長袍？！

我再行近啲…睇清楚掛喺黑色木架上嘅黑色長袍！

我冇留意F1㗎
車神放過我啦

我知喇 就係因為你冇留意F1

快啲上WIKI睇返車神啲資料啦

我掙係知車神前排神入彎贏咗分站

車神今屆狀態大勇

跪拜車神

話說架車加咗個“T”字嘢點睇路
每次轉第一身時都睇到眼花

我都係隨口鳩up 唔知點解諗起你喺北京同埋篇潮文先咁講

唔好立亂吹奏 今年贏唔到就大鑊

催情朱古力唔係古惑仔咩

老老柒柒呢幾年都鬥得好激烈
架戰車有乜西瓜豆腐真係會仆街

啱呀，連燈真係好燈

咩嘢

唔係日本旅行潮文？
古惑仔係直接落春藥

咪日本旅行潮文 天才鳩話古惑仔咋嘛

越講越亂

屌
非gay

仲成日炒車添

留名

改名改到想喊你好

東叔就係之前賣酒嗰個好人
早晨

終於live到

花生

的確有個叔叔賣酒俾WingWing同GiGi
但係好似唔係叫東叔喎
早
Happy Friday

花生你好

各位早晨
以為12點 點知原來睇錯鐘
而家勁攰又瞓唔返

飲杯咖啡叉叉電？

講開飲咖啡 試過飲espresso 好亢奮 但個人好攰 好似靈魂同肉體分離咁
早幾年老媽子叫我戒煙 我叫佢戒咖啡
佢話都唔明戒煙有乜咁難 但我叫佢唔好飲咖啡 佢又話唔得唔得
到我戒咗煙幾年 佢都仲係戒唔到咖啡
究竟煙難戒啲 定係咖啡難戒啲

飛揚你好

一定係戒啡難

真的嗎
煙有尼古丁喎

咖啡係一種心瘾，一種習慣，
亦代表左某部份人的生活模式

煙都係一種心癮 一種習慣
起身一飛煙 飯後一飛煙 事後一飛煙
蛇王一飛煙 煩惱一飛煙 寂靜一飛煙
灰煙中包含千言萬語 百感交集

飛揚無視我地

呢啲都係等大家FF同討論好
呢個故有好多伏線同埋同之前幾個故仔有千絲萬縷嘅關連
由我講出嚟就冇咗神秘感

真心
咖啡難戒

喺U嗰時日日espresso
完sem之後唔飲就即刻冇咩精神
日日都瞓好耐
清醒嗰時又冇精神

永遠都係心癮難戒

我就係怕上癮先唔敢再飲
睇我老媽子都知

煙都係心癮大
尤其係食咗十幾年 慣咗喺某啲時候 做完乜啲嘢一定會食
但當我一諗到再食落去嘅話 買煙錢夠買架林寶就果斷戒咗

我老母都係對奶茶上癮
去旅行嗰時都堅持要沖嚟飲
唔飲會頭痛

有時諗嘢嗰陣會想食煙
貪佢噴返出嚟嗰吓

但係知道始終會危害健康 又臭 所以都冇試過

而家有時好攰同諗唔通都想扯返飛
但戒咗就無謂買成包

但係唔食煙都買唔起林寶堅尼

頂 原來有啲咁既嘢

咩牌子黎？

比喻嚟姐
一個月慳返5-6000就真嘅

扯落“吼吼！”聲

單手揸住架林寶單手扯

林寶堅尼

好好哋一部超跑
搞到成陣煙味
不了

又係喎 好鬼臭

不了

如果有機會擁有一架林寶 我要每次都噴完香水先上車

不過香港唔多人食

我未見過添
唔知免稅有冇呢
打去話“要條林寶”佢會唔會成架林寶運上嚟

上回講到2035年？！
呢度係未來？
飛揚好驚訝咁捉住綽姿講佢唔係呢個年代嘅人！
但又記唔起自己係嚟自201幾年...
綽姿唔多在意，仲話呢個年代咩事都有可能發生，而且行者都唔鍾意講自己嘅事，多數都係大話。
明顯綽姿唔信飛揚講嘅嘢。
但飛揚又諗唔明點解自己會嚟咗未來。
搭輕鐵過咗幾個站，飛揚跟住綽姿落車。
四周環境都係殘爛荒廢，除咗遠處嘅糖果店！
飛揚跟住綽姿行入糖果店，一個叫東叔嘅老闆就帶咗佢哋入密室。
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

行入一間…同出面差唔多大嘅密室…

呢間密室掛滿…黑色長袍？！

我再行近啲…睇清楚掛喺黑色木架上嘅黑色長袍！

同綽姿褸裡面遮住嗰件黑色長袍勁似！

長袍都算係…裝備之一？

我諗都似…

除咗黑色長袍之外，黑色木架上都放咗唔少…一條條…方方地嘅…長條形嘅…木棒？

一條條黑色嘅長方條形木棒，工工整整咁放喺黑色木架上…

用嚟做乜㗎呢？

唔通係…鎮紙？

個Look真係十足十鎮紙咁款。

但點解會有鎮紙賣㗎呢？

我隨手拎起一條…咦喂！原來個邊係圓圓地，又幾好揸喎～

「唔好多手。」綽姿行近我身邊，拍一拍我隻手！

『Sor…Sorry…』我放返好條黑木棒…

好多手咩？放得出嚟就預咗俾人揀㗎啦…

我再望一望，發現仲有啲紅紅地嘅…好似係…水晶？

一粒粒手掌咁上下大嘅紅水晶…有啲暗淡啲…有啲鮮豔啲。

今次我就醒喇！冇再多手！淨係探頭咁望清楚啲！

真係好似紅水晶…

究竟呢度做乜生意㗎？賣啲嘢咁九唔搭八嘅？

「你嘅隨行者吖？成張白紙咁喎。」東叔擦過我身後，行入櫃位。

嗯？講緊我吖？

「嗯。」綽姿企喺櫃檯前點點頭。

「喺邊度執返嚟㗎？」東叔喺櫃位入面啲櫃執吓嘢。

「總部嗰邊派嚟。」綽姿冷冷淡淡咁放下一句。

「吓？唔係吖嘛？總部會有啲咁嘅人？」東叔唔係好信。

「嗯。仲要連印記都未打。」綽姿Keep住冷冷淡淡。

印記？打咩印記？

「總部派嚟嘅行者會未打印記？邊有可能呀？」東叔擰晒頭咁。

「我都唔相信，但事實就係咁。」綽姿冷眼咁望住我。

做乜姐？你哋究竟想講啲乜姐？家陣我都唔知發生緊乜事！

「好啦好啦…」東叔拎咗一塊黑色布…一碌黑色…筒？仲有一部…黑色電話放喺檯面，「印記900 Sil…電話80 Sil…」

Sil？咩係Sil？

「嗯。飛揚，過嚟。」綽姿拎起黑色筒，扭咗一下。

“吱～”黑筒發出吱一聲！

『哦哦！』我就聽聽話話咁行去櫃檯前。

我真係覺得自己好似一隻就快俾人劏嘅豬仔…

「你邊隻手發力？」綽姿問一問。

『左手。』我遞起隻左手Fing吓Fing吓。

「將隻左手放喺塊布上。」綽姿指一指櫃檯上塊黑布。

『哦。』我又好似隻快要俾人劏嘅豬仔咁乖乖地聽聽話話放隻左手上黑布。

「攤開啲。」

『哦。』

「放鬆啲。」

『咁樣？』

「啱喇。」綽姿就拎住碌黑筒好似Dom印咁一嘢揼落我手背上！

『哎呀！』我嗌唔係因為痛！

係因為凍！

好凍呀！我感覺到有一道極冷嘅寒氣由手背傳到手掌…手臂…全身！

全身上上下下外外內內都好似體溫盡失！結咗冰咁！

唔止體溫盡失…就連體力都失去埋！

我成個人冇晒力咁跪咗喺度！

『嘩…呀…嗄…嗄呀！』好凍…好凍呀…

搞咩呀？綽姿喺我手背搞啲乜呀？！

當我有返少少力嘅時候，我跪起地上望一望自己隻左手手背…

『星…五角…』星？！

我見到手背上有個好似燶咗咁嘅…倒轉咗嘅…五角星慢慢咁消失…

「好弱…打個印記都好似虛脱咁。」綽姿放低手上碌黑筒之後就冷眼望住我。

「哈～早喺廿年前，佢一定做唔到行者。」東叔又恥笑我。

「我唔覺得佢而家做到。」綽姿拎起檯面上部電話。

『搞乜呀？你地喺我身上搞咗啲乜呀？』我出盡全力，好唔容易先企返起身！趴喺櫃檯上。

東叔捉住我隻左手：「打印記。要打咗印記先可以開到App同吸收精神液。你真係乜都唔知㗎喎。」

『咩App呀？咩精神液呀？我又要知啲乜呀？』痴乜鬼嘢線呀？！

綽姿遞部電話俾我：「用左手拎住。」

『哦。』我又聽聽話話咁用左手拎住部電話。

「望住個Mon。」

『望住個Mon…』我望到Mon裡面有我個樣…仲好似有啲紅線掃咗幾吓…之後就彈咗入桌面！

「你而家係唔係睇到有個黑色背景嘅桌面？」綽姿問一問。

『嗯嗯…仲有幾個App。』同一部普通電話冇乜分別。

「咁你見唔見到有個倒轉咗嘅紅色五芒星…寫住SPIRIT嘅App？」綽姿再問一問。

『唔…見到！』黑色底…倒轉咗嘅紅色五角星！

「撳入去。」

『哦…』

「用左手。」

『係係！用左手！』我用左手手指公撳個App，畫面就出現一個倒轉咗嘅紅色五角星。

五角星出現唔夠一秒就消失，然後就出現一個以黑色為主嘅版面。

版面上有主畫面啦…下面又有委託板…現有委託…情報庫…個人資料等等按鈕。

「平時我哋就係用佢接委託，買賣情報，或者以行者身份溝通。」綽姿篤吓篤吓我個Mon。

『委託？情報？』咩委託又咩情報？

「我哋…」東叔諗咗一諗，「你哋係傭兵嚟㗎嘛，梗係要執行委託同賣情報賺Sil啦～你真係乜都唔知㗎喎。」

『傭兵？OK OK！我哋係傭兵，SPIRIT係我哋組織名係唔係？』我諗我冇估錯…

東叔拍一拍我膊頭：「係丫係丫～你終於醒返一次～哈哈哈～」

寫到咁明…白痴都知啦…

『咁咩係Sil？』我又諗一諗。

東叔繼續答：「Sil係一種電子貨幣…我哋SPIRIT專用嘅。所有委託嘅酬金、情報同物資嘅買賣都係用Sil交易。」

『SPIRIT專用電子貨幣？點解要咁煩吖？』用現有貨幣咪得囉！又要搞樣嘢出嚟…

「你都幾多嘢問㗎喎問題寶寶！」東叔有啲唔耐煩，「再問我要收你情報費㗎喇！」

「唔使答佢。我唔會幫佢出住先。」綽姿就冇我咁好氣，走去…揀衫。

咩姐…咁我真係唔知吖嘛…唔知就要問㗎啦…

「你試下Lock返部機，再用右手拎住嚟解鎖。」綽姿一邊揀衫一邊講。

『哦…』Lock機…右手拎住解鎖。

當面部識別系統一認到我之後，色彩鮮豔嘅背景出現喺螢幕裡！

而且仲…

「係唔係唔見咗個App？」綽姿繼續揀住衫咁問。

『係呀係呀！』個寫住SPIRIT嘅App冇咗呀！

原來…係咁嘅…

即係…當要用SPIRIT App嘅時候就用左手解鎖…要掩人耳目就用右手！

一定係！

綽姿喺個黑色架揀多兩揀後，拎起件黑色長袍，行到嚟我面前：「拉高你衫領，拉到去…遮住你個鼻。」

『哦…』拉高衫領…係喎…個領可以拉高㗎喎…

我將個領拉到上鼻：『咁…樣？！』

當我一講個“咁”字之時，成把聲變晒！好似用咗變聲器咁！

薄薄嘅一個領，真係有變聲功能？

究竟係乜嘢科技？！

今晚出完

三句預告

[Day 01－平凡港人] PART 04

我諗咗一諗，一個薄薄嘅衫領有變聲功能又唔算太出奇。

話晒…呢度都係未來。

已經將[Day 01－平凡港人] PART 03 Upload上Facebook同紙言

便利店有㗎
以前見多數mk仔買 可能型d

揸唔到林寶堅尼都要食林寶堅尼

你得閒買黎試下 包膠包膠

但個包裝好mk 拎出嚟好尷尬

係精神嘅

唔撚係化
原來MK愛林寶

有品味

入落煙盒

係溝死女嘅

負皮先

好耐冇見喇粉熊
負皮朋友永伴左右

講笑 緊係正皮
之前冇左追故動力

好似有又有經歷喎

熊

如果揸部DB5落老蘭
究竟有冇囡會上車

啲囡囡只會當前七

性能仲要廢過啲h車

Sell品味 港女識條鐵咩

Try try not die

smoke smoke will die

首先會俾差佬捉你埋一邊驗酒精先

揸部鐵皮車都要俾龜逗

用LV煙盒

一支半支冇事嘅

差佬唔夠膽搞有錢人

老蘭啲差佬食花生㗎咋

各位早晨
CK妹真係好好J

惡報巴又鳩噏

毒撚冇去過老蘭唔清楚呢啲嘢

李思琪？

究竟廢腸老啲定係單親媽媽老啲
定係由細J到大

支持

我都係鳩噏

我都未去過

係吖係吖
四張幾都j死人

由細J到大是真的

感謝羅門巴支持

對波正到
BTW楊思琦呀呀呀呀

早左入嚟shit

圖已cap

柯屎夾著脷早晨

好想對住佢本書瘋狂打J

溫馨提示
今日係星期六 所以冇文出

過去了

報

好想知
講啲嚟聽聽

熊報

報報早晨

各位早晨
星期日
而家啲小妹妹會搵乜暑假工

PT

M記 Coffee Salon全部絕跡
唔通想搵啲小妹妹睇吓都要俾錢？

好熱啊 熱死人啦

PT 唔係犯法

今朝落街熱到痴線
而家唔知 只見天上一大舊烏雲

但係飛揚衰11

勞

日本妹放題中

行吓街姐

全程要用手機拍住 確保冇做過犯法嘢

二姑二姑

少少事
講d開心野算

講咗出嚟開心啲㗎

各位早晨
又到星期一

嘩屌 使唔使突然咁大雨
冇帶遮點返屋企

死火 冇遮

啱啱細雨咗即走
但都濕濕地

安全回家

你就好啦
滴咗幾滴雨喺個頭度 會禿的

上回講到東叔帶咗綽姿同飛揚入密室。
密室入面掛咗唔少黑色長袍，又放咗啲“鎮紙”同紅水晶。
九唔搭八咁，究竟賣啲乜？
綽姿叫飛揚放隻左手上黑布，仲拎住碌黑筒Dom印咁揼落飛揚隻手背！
飛揚覺得失去體溫，仲要虛脫！
到陣寒意散走，有返啲力，東叔就話俾飛揚聽呢種叫打印記。要打咗印記先可以開到App同吸收精神液。
飛揚完全唔明係咩情況！
綽姿俾咗部電話飛揚，叫佢用左手開。
飛揚見到有個SPIRIT App，一打開有唔少按扭。
綽姿就話呢個App係平時行者用嚟接委託、買賣情報同聯絡用。
飛揚都仲係唔多明。只係知自己係傭兵同組織名叫SPIRIT。
綽姿揀長袍，仲叫飛揚拉高衫領。
飛揚將個領拉到上鼻：「咁…樣？！」
當飛揚一講個“咁”字之時，成把聲變晒！好似用咗變聲器咁！
薄薄嘅一個領，真係有變聲功能？
究竟係乜嘢科技？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 01－平凡港人] PART 04

我諗咗一諗，一個薄薄嘅衫領有變聲功能又唔算太出奇。

話晒…呢度都係未來。

「著埋佢。」綽姿遞件黑色長袍俾我。

『哦哦…』除咗身上件大褸，接過長袍後我就穿上身，束一束腰。

「笠埋頂帽。」綽姿指一指長袍背後頂帽。

『哦哦…』我就笠一笠起。

「望一望塊鏡。」綽姿指一指塊全身鏡。

『哦哦…』我就行埋去全身鏡前一睇！

嘩！點解我塊面會…完全暗晒？！

只係笠起頂帽，成塊面都暗晒…睇唔到個樣！

係點做到㗎？！

而且就咁睇起上嚟…又幾型喎～

我係唔係有啲中二病？

「當拉起衫領笠住頂帽，我就會叫你做吞噬。同樣你見到我咁嘅時候都要叫我做瓦解。」綽姿把聲…變咗！

我回身一望，望到綽姿已經除咗身上件大褸，拉起領，笠咗帽！

細細粒粒嘅綽姿帶住神秘嘅氣息…

「吞噬？哈～個稱號真係型～」東叔半帶恥笑咁。

仲好中二病添…

『係喇…點解呢…我哋件袍好似…有啲唔同嘅？』我打量住綽姿同自己身上件長袍。

雖然話大家都係黑色，但綽姿身上嗰件…有黑色暗花…我就冇。

「哦？」東叔打量一下我全身，「哦～你嗰件係隨行者Level 1～佢嗰件係執行者Level 5～有分Level㗎。」

『吓？乜有分Level㗎？有乜分別吖？點解唔揀件高Level啲吖？』既然有Level分，就梗係揀高Level㗎啦！

「啱㗎喇～啱㗎喇～」東叔點吓點吓頭，「你未到嗰個Level用嗰個Level嘅裝備就只會一下子吸乾能量。再講…睇你都好快冇命～無謂嘥錢啦 ～」

咩意思吖？詛咒我呀？話我係短命相呀？！

之不過…“吸乾能量”又係點解呢？

綽姿喺個架上拎咗兩粒…紅水晶過嚟：「揸住佢。」

『哦哦…』我接過綽姿手上…發出淡淡紅光嘅紅水晶。

綽姿左手揸住粒紅水晶：「用你隻左手，好似我咁揸住佢，用力一捏。」

『哦哦…用力一捏！』手中嘅紅水晶立即粉碎！分散成紅色嘅粒子！

無數發住紅光嘅紅色粒子就喺我左手手掌中飄出！飄到去手背！

手背上出現…五角星！

一個倒轉咗嘅五角星！發出紅光！

接住就係有道寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身！

呢度寒意雖然冇頭先咁勁…但都幾凍吓。

而且…又係突然虛一虛…冇乜力…

當道寒意游到上頭之時…

「救命呀！」係女仔聲？

「放開我呀！」我聽到有把女仔聲…

「放我出嚟呀！」我又聽到另一把女仔聲！

當陣寒意散走之後…有返啲力之時…

『你哋頭先聽唔聽到…有女仔嗌救命？』我問一問…又留意一下四周…

呢度明明就係密室…啲聲喺邊度傳嚟呢？

「嗌救命？冇喎。」東叔擰擰頭，「點可能有聲傳到入嚟。呢度隔音好勁㗎～」

綽姿都擰擰頭。

真係…冇？

『咦喂！點解你身上會有紅色嘅粒子閃吓閃吓㗎？』我望住綽姿，全身都有紅色粒子閃吓閃吓咁。

尤其係暗花！紅色粒子都比較多！比較亮！

「你自己身上都有㗎。」東叔指一指我，「呢啲就係吸收咗精神液後所散發嘅精神能量。」

我望一望自己…果然真係有啲紅色粒子飄吓飄吓！

只係…冇綽姿身上嘅咁多咁亮…

原來…嗰粒紅水晶就係精神液…

之但係…

『明明成粒水晶咁…點解會叫做精神液？』我又好奇喇～

「呢層呢…」東叔諗一諗，「以前精神強化液簡稱精神液，係一支支紅色液體咁。當要注入嘅時候就要好似頭先打印記咁用一次打一次。攜帶唔方便，又每次注入都要承受極寒同虛脫。好麻煩！邊似得而家咁方便～所以呢～我就話你早喺廿年前一定做唔到行者！」

『精神液都叫簡稱吖？不如叫精液算啦～哈哈哈～哈哈哈～』

在場就只有我一個在笑…

『哈哈…哈哈哈…唔好笑咩？唔笑囉…』一啲幽默感都冇…『用完精神液又有乜特別吖？』

斷估唔會淨係識發光扮型掛。

「跟住我要講嘅嘢你要好好記住。」綽姿把聲好認真咁。（其實佢一直都係咁認真囉。）

『哦哦…』

「當行者使用精神液之後，就可以借助長袍提升防禦力。」綽姿雙手握實拳頭。

提升防禦力？

我見到綽姿身上嘅紅色粒子越嚟越光！尤其係暗花！

「一般情況下，唔提升防禦力嘅行者長袍，就算係隨行者Level 1，都可以擋到子彈。」綽姿放鬆返個人。

咁厲害？！刀槍不入咁喎！

「但要記住，唔用精神液嘅話，行者長袍就同塊爛布冇分別。」綽姿強調一下。

咁即係話…行者長袍要靠精神液…精神液可以話係…能源？！

綽姿繼續講：「除咗可以提升長袍嘅防禦力，精神液仲可以提升行者嘅五官六感。」

提升五官六感？

「就好似話你想聽得遠啲，聽得清楚啲，只要集中啲，就可以提升聽力。想睇得遠啲，清楚啲，就集中啲睇，就可以提升視力。」笠住帽嘅綽姿，陰暗嘅面容之中有兩點…

『你對眼…紅咗...你對眼發出紅光呀！』冇錯！正正就有兩點紅光！

「當提升某部份能力，能量都會集中，自然比較光亮。」綽姿點點頭。

原來係咁…

唔單止係長袍嘅能源…仲係身體嘅能源！

呢種係乜嘢科技？

係未來嘅科技…

『咁吓吓發紅光咁，好揚姐！』喺黑暗嘅環境下，有如漆黑中嘅螢火蟲...實見到你啦！

「唔刻意提升嘅話，由於精神能量比較弱，就只有使用咗精神液嘅行者先會見到。好似東叔咁，而家佢係睇唔到我哋身上嘅紅色粒子。」綽姿對眼唔再發出紅光。

東叔點點頭：「係吖～全完睇唔到。」

原來係咁…

即係話…幾時提升就要自己睇時機！

今晚出完

三句預告

綽姿繼續講解：「除咗呢樣…當你一使用精神液之後，你就會感覺到附近同樣使用精神液嘅行者。」

『冇錯喇！就喺頭先一用精神液，我就喺你身上感覺到一種奇怪嘅氣息！』一種…獨特嘅氣息！

綽姿繼續講解：「由於精神液係提升自身嘅精神力，所以每個行者都有佢自己嘅氣息。你都有。當你第一次遇到之後，你就會記得。當再次遇到你都有認得佢。不過只要其中一方冇用精神液，就算係擦身而過，都唔會感覺到氣息。」

聽日有嘢做
所以要提早到中午12:00出文

飛揚又有咩忙呢

試吓喺會展出面揸兜

呢度好多讀者想見你真人

全部加埋有冇50人
我指讀者總數

想見真人+1

加埋都係得兩個

Live 咗

新讀者留名
而家先睇到第三part

早 今日起身就有衝動返去遞信 射波算

檸檬派對你好

劉濤你好
差唔多Live

報報早
我唔撚撈喇 你挻執笠啦

各位早晨
今日係中午12點出文
而家校對先

高才鳩早
我今日早過你喇

今朝五點起咗身喇

咁早
仲喺日本？

第二日咋喎

原來第二日咋咩
好似過咗成個禮拜

上回講到飛揚拉起有變聲功能嘅衫領後，綽姿俾埋件黑色長袍飛揚著。
飛揚著上長袍笠埋頂帽，塊面都暗晒。
好神奇嘅科技！
綽姿再俾粒紅水晶飛揚，叫佢用左手用力一捏。
飛揚用力一捏，無數發住紅光嘅紅色粒子就喺佢左手手掌中飄出！飄到去手背！
手背上出現…五角星！
一個倒轉咗嘅五角星！發出紅光！
接住就係有道寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身！
然後...飛揚聽到有女仔求救！
但東叔同綽姿就話聽唔到。
飛揚發現綽姿同自己身上都有紅色粒子飄揚。
原來呢種就係使用精神液後所產生嘅精神能量。
而且長袍原來係有分Level！
東叔話要因應行者嘅級數去著，唔係嘅話就好快耗盡能量。
飛揚聽到一頭霧水。
綽姿解析精神液除咗可以提升行者長袍嘅防禦力，仲可以提升行者嘅五官六感。
不過當提升某種能力，能量就會集中，紅色粒子都會較光亮，普通人都會見到。
所以幾時提升就要睇時機。
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

綽姿繼續講解：「除咗呢樣…當你一使用精神液之後，你就會感覺到附近同樣使用精神液嘅行者。」

『冇錯喇！就喺頭先一用精神液，我就喺你身上感覺到一種奇怪嘅氣息！』一種…獨特嘅氣息！

綽姿繼續講解：「由於精神液係提升自身嘅精神力，所以每個行者都有佢自己嘅氣息。你都有。當你第一次遇到之後，你就會記得。當再次遇到你都會認得佢。不過只要其中一方冇用精神液，就算係擦身而過，都唔會感覺到氣息。」

咁即係話…就算喺街上遇到，都唔知對方係行者？

綽姿繼續講解：「至於感應嘅範圍，就要睇吓大家感受同控制精神能量嘅能力。呢點我唔再多講。到你遇到就會明。」

控制精神能量…自身嘅精神力…

「更重要嘅係…」綽姿凝重咁講，「精神液係會耗盡。好似我哋啱啱用嘅Level 1精神液，一個執行者正常咁執行委託，大約可以生效一個鐘。而最高級嘅Level 3大約都只有四個鐘。除咗精神液嘅Level，都仲要睇行者嘅能力同點去使用精神力。至於好似你呢啲隨行者…效果減半。」

原來係咁㗎？！

咁即係話…精神液係提升使用者嘅精神力…

使用者能力越高就越有效。相反越廢，效能越差！

『咁如果耗盡之後…會點？』我諗斷估唔係就咁耗盡變返普通人咁簡單！

綽姿接住答：「會進入深層睡眠。」

『深層睡眠？！』

「深層睡眠係指完全冇意識咁瞓著，點整都唔醒。瞓幾耐就要睇你精神液生效幾耐。如果好似Level 1咁係一個鐘，就深層睡眠返一個鐘。Level 3嘅四個鐘就深層睡眠返四個鐘。」綽姿解釋得詳盡啲。

『哦～原來係咁姐～最耐都係四個鐘姐～』可以深層睡眠四個鐘喎～真幸福～

「哈哈哈～」東叔又恥笑我，「四個鐘…完全冇意識之下瞓四個鐘…死咗都唔知咩事啦～睇嚟你一啲危機感都冇㗎喎～」

四個鐘姐…使唔使死咗都唔知咩事咁嚴重呀？！

「喂瓦解～呢條友乜都唔識又一啲危機感都冇，極品嚟㗎喎！仲要話係由總部派過嚟…真係好想將呢個情報放上去賣！」東叔興致勃勃咁。

「你諗都唔好諗。我唔想俾人知我有個咁嘅隨行者。」綽姿極度嫌棄咁。

「講吓笑姐～就算真係放上去，都過唔到SPAI嗰關啦～」東叔攤開雙手。

SPAI？又係咩嚟？

「唔好再講廢話，我哋時間無多。」綽姿冷冷咁放下一句。

東叔好冇癮咁收聲。

『咁…咁萬一喺唔應該嘅時候耗盡咁點算？』我諗呢個問題唔算廢喇掛？！

綽姿行咗去…拎多支…Level 1（應該係）精神液俾我：「用咗佢。」

『哦…』我接過精神液之後，用力一捏…

無數發住紅光嘅紅色粒子就再次喺我左手手掌中飄出！飄到去手背上，發出紅光嘅五角星印記！

就喺個身又開始凍凍地…

「我唔想死呀！」我又聽到…

「有冇人可以救我呀！」係女仔聲！

我又聽到有女仔大嗌…

「咁就可以延續。」呢把係綽姿變咗嘅聲。

『咦喂！咁都好方便姐～』咁就唔使擔心咁多啦～

綽姿接住講：「但效果減半，深層睡眠時間為原本加埋再吸嘅總和乘二。再吸收就係一半再一半。」

咁樣…如果係咁嘅話…原本半個鐘有效時間瞓返半個鐘…而家就四十五分鐘有效時間但就要瞓返…兩個鐘？！

『吓？咁咪…好唔抵？你唔早啲講！』唔止咁…

如果再用…就係生效五十二分鐘，但要瞓返…五個鐘？！

有冇計錯數？

就算計錯都唔差得遠…

「唔試過又點會刻骨銘心？所以要用Level幾嘅精神液就要喺執行委託前計清楚。」綽姿講得好有道理咁。

即係話，喺執行委託前就要諗定用邊個Level嘅精神液…

之但係…啲委託又會要我哋做乜？

我哋又係唔係真係計得到要用幾多時間完成？

萬一喺精神液生效期間完成唔到…就要補多支…可能仲要補多幾支！

到時就真係有排瞓…

唔止咁…每用一次精神液，效能都會遞減…到時真係用咗都等於冇用！

「使用精神液後，由於進入精神化，只要唔受到致命嘅傷害都唔會死。不過都仲會感受到痛。」綽姿行去…“鎮紙”嗰邊。

進入精神化…唔受到致命嘅傷害就唔會死？！

「而且受傷嘅部位會喺深層睡眠期間癒合。」綽姿揀吓揀吓。

『就算係斷手斷腳都可以生返出嚟？』

「嗯。」

『咁好？！』只要唔死…斷手斷腳都唔怕！

「而家就真係好～」東叔又加把口，「以前就算真係生返出嚟，久唔久都會突然冇力！有時仲會痛到仆街！十足十風濕咁～哎呀～我又講咗啲情報俾你聽添～真係想收返你情報費～」

『係你自己要講咋嘛…』我都冇問…

綽姿一邊揀鎮紙，一邊講：「雖然係咁…但最好都避免受傷。」

『哦…』避得咪避囉…

不過講真…係唔係一定要做委託？啲委託又危唔危險？

「講咗咁耐，係時候到武器。」綽姿拎咗碌…“鎮紙”過嚟！

『我知我知！呢碌一定係劍柄！』今次我醒喇！

你一講到武器，仲唔係劍柄係咩呀？

「冇錯，呢把係劍柄。」綽姿將劍柄交到我手。

我都話㗎啦！仲一定係激光劍劍柄！呢度未來嚟㗎嘛！

我Fing下Fing把劍柄：『咁個開關掣喺邊吖？吓吓？喺下面？冇喎…都唔見有掣撳嘅？』

「掣乜鬼嘢掣？精神刀係用精神能量發動。集中精神喺手中，喺刀柄之中…」綽姿簡略咁講句。

集中精神…喺手中…喺刀柄之中？即係點吖？

點都好…試試先…

我集中精神喺手中…喺刀柄之中…

「唔好對住我！」

就喺呢個時…

“嗡！”發出刺眼紅光嘅刀刃向住綽姿伸出！

綽姿巧妙咁側身避開！

『Sor…Sor…Sor…Sor…Sor…Sorry！』嘩！差啲就刺中綽姿！

「你可唔可以小心啲？！」綽姿把聲有啲惡。

『下次啦…下次啦…』咁緊張做咩姐？就算真係刺中…刺唔中要害都唔會死㗎啦…

我望住手上把…刀！

一把刀身發出刺眼紅光嘅…

『日本刀？！』冇錯喇！成把日本刀咁嘅外型嘅激光劍呀！

「嗯。日本刀外型嘅精神武器，係我哋常用嘅武器。」綽姿用左手喺腰間拔出刀柄…

“嗡！”都係把刀身發出刺眼紅光嘅日本刀！

只係…綽姿嗰把好似更光…更刺眼…

「以前唔只得日本刀㗎！仲有其他武器類型！之不過…」東叔諗咗諗，「都係唔話你聽～」

屌！冇人想知呀！

「刀刃用上大量精神能量，所以就算冇用精神液嘅普通人都會睇到紅光。」綽姿Fing把刀兩下…

“嗡！嗡！”刀身就發出嗡嗡聲！

東叔又點點頭。

咁即係話…要鬼鬼祟祟就唔可以發動精神刀…

「好喇…講解得太耐喇…就快到執行委託時間。」綽姿收返好把精神刀喺腰間，再行去拎多幾支精神液。

『係呢…究竟我哋要做乜嘢委託呢？』講咗咁耐，都唔知要做乜！

「自己開個App睇。」綽姿又冷冷放下一句。

『哦…』自己睇咪自己睇囉…

我都收返好把精神刀喺腰間（喺我唔集中精神之時，發出紅光嘅刀刃已經消失左！），左手拎部電話出嚟解鎖。

撳入個SPIRIT App…應該係…現有委託…

當我一撳入“現有委託”之後，我就見到有一欄寫住“獨佔委託：殺死富商 黎志鷹”…

係要…『殺人？！』

今晚出完

三句預告

[Day 01－平凡港人] PART 05

我呆咗咁望住個委託名…

殺人…要我殺人…一開始就要我殺人？

已經將[Day 01－平凡港人] PART 04 Upload上Facebook同紙言

東叔，King of 臭口，元行者

偽行者就有佢份

妄行者

不行者

今日嘅文已經出咗喺第20頁

Hola

希望呢個故會啱你味

加速快d入正題

講解真係長咗啲 但唔講唔得
然後就開始入返正題

今日心情好好， 終於唔使再做奴隸

恭喜脫苦海
即走定一個月

各位早晨
又到毒撚節喇

即走 還返晒啲嘢之後就好瀟灑咁樣行出門口

型
仲爽撚過放監
第一樣想做嘅係咩呢

去接Wing Wing放學

Wing Wing放暑假啦

樓下麵包舖同711都多左妹妹返工，係咪代表我呢啲無業遊民要去騷擾佢

唔好搞到人哋又要去搵新工啦
一陣又去做PT 就連免費𥄫吓都冇得你𥄫

惡報巴可以做埋一份
食完啲妹妹再開學

機會嚟喇

真係燥！
啱啱俾條廢佬起勢推到膊頭
我轉身想屌佢老母之時 佢行得鳩咁撚快
而家啲廢佬係唔係嫌命長呀

冇仇報

見到佢駝背起晒弶咁急步走 真係好想衝過去兜後腦Bomb柒佢

咁都唔追上去打柒佢 渣ga

無謂成日得罪人啦

唔還拖就真係罪人 俾廢老恰都唔出聲

我應該衝上捉撚住佢隻手：「你撞到我呀！」

諗起之前改浮誇嗰首歌 屌你老母撞到我電話

話說我嗰時都係拎住電話 差啲俾佢撞跌
佢真係撞跌 我真係衝過去Ban柒佢

香港啲廢老真係好撚垃圾

上回講到有關使用精神液後，精神化可以提升五官六感。
仲講埋精神液生較有時限！會耗盡！
當精神液耗盡就會進入深層睡眠！
仲有可以補用精神液...但又代價...咩較果減半又深層睡眠耐啲...（其實我都唔係好明...詳細都係自己睇返...）
而精神化期間，只要唔受致命傷，傷口會喺深層睡眠期間癒合。
就連斷手斷腳都可以復原！
咩科技嚟㗎...
至於武器，就係一把日本刀外形嘅紅色激光劍！
型到呢～
講返今次嘅委託，原來係要殺人！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 01－平凡港人] PART 05

我呆咗咁望住個委託名…

殺人…要我殺人…一開始就要我殺人？

會唔會急咗啲呀？

綽姿拎多幾支精神液埋櫃位。

喂大佬唔係咁玩吖化？！

唔好話叫我殺人吖…殺狗都唔敢啦！

「印記900 Sil…電話80 Sil…隨行者長袍Level 1 10 Sil…六支Level 1精神液 6 Sil…三支Level 2精神液 12 Sil…精神刀一把 500 Sil…總數係1,508 Sil。」

我哋呢啲普通人嚟㗎咋！

「收平啲得唔得？」

平日都係返工OT放工…

「生意難做吖～再平就真係要賣糖維生㗎喇。」

生活平淡…

「我仲要租架車。齊頭1,500。」

邊有諗過要…殺人？！

「嘩！瓦解姐～我仲要蝕埋俾你呀？！唉～算喇算喇！睇在你個隨行者都唔慌長命，我就當做定帛金！」

會唔會太刺激…

「咁我代佢多謝定你先。」綽姿拎部手機出嚟…

“叮”一聲響…

「我哋走。」著返件黑色毛毛大褸嘅綽姿拎住一包…牛皮紙袋，向住門口方向行過去。

『哦哦…』我都著返件黑色毛毛大褸上身…

跟住綽姿身後行出…糖果店。

出到嚟…好似冇咁凍…

係我嘅錯覺？定係我仲糾結喺殺人呢個難題上，無視咗嚴寒？

「你可唔可以行快啲？已經浪費咗好多時間講解俾你聽。」綽姿一路行，一路講。

『綽姿…綽…』我行前兩步…

「叫我瓦解！」綽姿嚴厲咁講！

『瓦…瓦解…』叫稱號真係唔慣…『我哋真係去殺人呀？』

「係。今次嘅委託係殺人。」綽姿仲要答得好隨意。

完全好似係食飯咁平常嘅事！

『殺人喎！你唔覺得有問題㗎？！』我上前追問！

「有咩問題？我哋係傭兵。」綽姿好理直氣壯咁！

『傭咩兵姐？呢度係香港嚟㗎！』就算係未來，都係香港！

「係香港又點？」

『香港講法治㗎！』

「都唔知你講乜。」

『唔知我講乜？！殺人要坐監！要坐一世㗎！」

綽姿企一企定，諗咗一諗：「我諗你仲未清楚現況。」

『我…』我仲未清楚現況？！

「我諗…總部嗰邊冇同你講而家呢度嘅情況。」綽姿繼續行。

『而家呢度嘅情況？究竟而家呢度係咩情況？』我繼續跟住綽姿身邊。

「你想知嘅就自己去搵答案。不過唔係而家…因為我哋真係時間無多。」綽姿繼續行…繼續喺陰暗嘅街道上行。

答案…要自己搵…

要喺幾時搵？又要喺邊度搵？

我真係一頭霧水！

我跟本就唔識呢啲嘢！

我可以點做呢？我乜都做唔到！

或者而家…就只可以跟住綽姿行。

喺嚴寒嘅晚上風很大。

而家嘅我真係唔覺得太凍。

行到嚟呢邊，冇一盞街燈係著。

四周嘅住宅亦都冇人開燈。

就連月亮嘅光都被高樓擋住…成條街就變得更加陰暗。

究竟…呢度仲有冇人居住？

除咗街邊嗰啲唔知死咗未嘅露宿者…

綽姿仍舊莫不關心，一直Keep住行，行到入嚟一個…屋苑嘅停車場！

停車場裡面又係陰暗無光…殘破不堪。

唔係放咗幾架爛車，就係好似多年冇人掂過，鋪滿晒塵嘅舊車。

喺陰暗嘅環境下，隱約仲好似見到擋風玻璃寫咗啲字…

喺塵上寫咗幾隻…

『天…滅…中…』天滅中共？！

嚟到未來嘅香港，原來中共都仲未滅亡…

一路跟住綽姿行，一路睇吓啲爛車舊車…

有架喺車頭仲寫住乜野“還我…門常…“，又有架寫住“西…獻…滾”…

都唔知寫乜！

不過算啦～寫得嘢喺啲垃圾度嘅，九成都係傻！

繼續跟住綽姿行。路面都日久失修，凹凸不平。

得返幾盞閃吓閃吓嘅光管照明，好似鬧鬼咁…

沿住條斜路上多層，終於都見到有幾架似樣啲嘅私家車！

左右兩邊車位都泊咗三四架，唔算係新，但起碼冇咁多塵。

綽姿拎住條車匙喺手撳吓撳吓…再撳多兩吓…大大力撳多兩吓！

“咇咇”兩吓微弱嘅咇咇聲由身後傳出！

我回望身後，有一架米黃色…應該係白色嘅私家車。

我相信係因為殘舊再加上陰暗嘅環境先會有錯覺係米黃色。

綽姿望一望手上條車匙，擰擰頭後，就行埋去架私架車…仲要係行埋去司機位！

綽姿係想…自己揸？！

我急急腳咁行到綽姿身邊：『綽…瓦解！你唔係想自己揸吖化？』

「嗯。上車。」綽姿已經上咗車，一手將紙皮袋Dom去後座！仲閂埋道門！

上…上車…

我都急急腳咁走去另一邊，打開道壞壞地嘅車門，坐喺客位：『你…今年幾歲呀？』

「十五。做咩？」綽姿調整座位…但好似又係壞壞地咁…

『十五歲？！十五歲點揸車呀？』果然冇估錯！真係唔過十六！

唔好話吖！十六都揸唔到車啦！

「我八歲已經識揸車。」綽姿仲係覺得冇問題咁…

『唔係呢個問題！你咁揸車會俾警察見到！會查㗎！』你咁嘅身型，一睇就知唔夠秤啦！

「警察？」綽姿扣好安全帶，「呢個區域唔會有警察出現。」

唔會有警察？呢個區域唔會有警察出現？！

點會…冇警察…

“吱！”綽姿撻一撻車！

呢種引擎聲響…

『係…電動車？』

「當然係電動車。又有問題？」綽姿好似有啲唔耐煩。

『唔…唔係…』冇錯…呢度係未來…電動車應該已經普及。

綽姿扭一扭…燈掣…好似冇乜反應。

「呢個東叔…」綽姿擰擰頭。

睇嚟…盞車頭燈壞咗。

「你確定唔扣安全帶喇嘛？」綽姿突然問起。

『吓？唔！唔係唔係！』係喎…都未扣安全帶！

當我扣安全帶嘅同時…

“依！吱！”綽姿就開車！

喺日久失修嘅路面上行走，震吓震吓咁！

仲要喺陰影嘅環境下，車頭燈又壞咗，就算有燈光都係閃吓閃吓，但綽姿都開得幾快！

講真一句，望住唔清唔楚嘅前路都真係幾驚。

“依”個尾仲要甩甩地咁…究竟綽姿係唔係真係識揸車㗎？！

“依！依！”好快就出咗停車場！

路面都係日久失修！震吓震吓！

架車嘅避震會唔會有啲差？震到甩肺喇！

綽姿都仲係保持住車速…高速行駛！

『喂喂…喂！可唔可以開慢返少少？』我緊握扶手！

我唔係扮…真係好驚！

已經冇車頭燈，街燈都係九成壞，眼前咁嘅情況已經夠晒驚，仲要震吓震吓咁！好明顯唔係好咬到地啦！

“拍”個扶手仲要斷鳩埋！

「可以嘅話我仲想開快啲。係架車冇得再快。」綽姿完全無視我嘅訴求。

嘩！咁我真係要多撚謝東叔俾架爛車我哋喇！

保持住高速飛馳！就算交通燈有冇壞都好，綽姿都係照衝照過！

而事實上，路面上除咗我哋，仲有幾部爛車停泊喺路邊之外，好似真係再冇其他車。

Keep住暢通無阻，好快咁就嚟到…市中心？

今晚出完

三句預告

的確係市中心！雖然車外嘅環境都比較陰（其實車廂裡面都係咁陰），建築物都破舊不堪咁…但我都認得出係屯市。

“依！”綽姿冇減慢車速，冇打算停落嚟！

睇嚟…目的地唔係市中心…

仲要好似係你阻鳩住佢 成條街係佢咁
講真頭先條路唔算多人 仲大罷位
佢係要撞埋嚟 我屌佢老母
佢又唔撚回頭望返過嚟喎 佢一望我真係衝過去打柒佢

全世界嘅廢老都係垃圾

唔明啲廢老點解咁鍾意撩事鬥非
唔郁佢就兇柒柒 郁佢又扮老瞓低賴死
夠膽瞓低我真係打到佢起唔返身

蘋果即時新聞

「屯門中年大叔大戰六旬翁 涉嫌傷人被捕」

「大逃殺 屯門革命青年大戰食古不化老而不 六旨翁涉嫌謀殺誤殺傷人被捕」

做乜鳩

Y not 強姦

越揭越多 昨日於屯門涉嫌謀殺的中年漢竟與多宗強姦有關

利申 9up

我會唔會係被殺嗰個

no你係涉嫌強姦嗰個

屯門色魔

你而家先知你係?

嗰時我都未出世

各位早晨
今朝有冇人聽到幾吓奇怪嘅雷聲？
好似冧樓咁又勁大聲 仲要喺正頭頂勁近 好恐怖

mola 中咗降頭

降頭係咁㗎咩

叫咗你唔好睇咁多u15㗎啦

U15嘅美感沒法擋

等文

校對中

仲有3分鐘

東京等文中

上回講到今次嘅委託，原來係要殺人！
殺人？唔係呀化？殺狗都唔敢啦！
買完嘢離開糖果店，飛揚追問綽姿係唔係真係要殺人。
綽姿答係，仲要答到好似食飯咁平常！
飛揚話喺香港殺人係要坐一世監！
但綽姿就話飛揚仲未清楚呢邊嘅情況。仲話想知就自己查。
飛揚跟住綽姿去到屋苑停車場搵車。
但東叔就租咗架爛嘅電動車俾佢哋。
綽姿揸車，飛揚問佢幾多歲。
原來綽姿得嗰十五歲！
都話咗唔夠十六㗎啦！
綽姿話自己八歲就識揸車。
飛揚係擔心俾警察見到。
綽姿話呢區已經冇警察。
究竟發生咗咩事？！
綽姿一直踩行油，好快就去到屯門市中心！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

的確係市中心！雖然車外嘅環境都比較暗（其實車廂裡面都係咁暗），建築物都破舊不堪咁…但我都認得出係屯市。

“依！”綽姿冇減慢車速，冇打算停落嚟！

睇嚟…目的地唔係市中心…

咁究竟係邊度呢？

係咯！頭先一見到話要殺人都呆晒！冇睇到目的地喺邊！

樹蔭下，就連月亮嘅光芒都遮擋埋！

而家嘅能見度都唔知有冇半米！

『喂喂喂…其實你…其實你睇唔睇到㗎？！』我想搵嘢揸吓…但喺架爛車裡面總係覺得揸乜都會爛！

「咩睇唔睇到吖？」綽姿又好平淡咁反問返我。

『出面咁黑！』乜柒都睇唔到喇！

「集中精神咪睇到囉。」

『集…』集中精神？

我望一望綽姿…陰暗嘅面容就只有…兩點紅光！

冇錯…提升視力！

我都嘗試集中精神…提升視力…望向前路！

我望到…我望到路面嘅情況！

好清楚！路面上有幾多塊枯黃嘅樹葉…有幾多條裂紋…成條路都好清楚！

唔止咁…仲要好似好慢…好慢！

架車好似開得好慢咁！

原來係咁…

「你都係唔好提升咁耐…」綽姿把聲叫停咗我！「好耗能量。」

『哦…哦。』好耗能量？

雖然我唔知有幾耗，但綽姿叫到…都係聽佢講好啲。

試過提升視力之後，我安心咗落嚟。

就算而家仲係睇唔清前路，都可以放心。

好快就過咗…恆順園…好快就嚟到三聖。

車速終於都有減慢嘅跡象。

目的地係三聖？

唔似…

雖然係減慢咗，但冇停到。

綽姿就係一直向前駛…向住舊咖啡灣…駛咗入停車場！

呢個停車場…好空曠…一架車都冇！

綽姿將架車停好之後就落車。

我都唔敢怠慢，好快手咁跟住落！

「放輕腳步，跟住我。」綽姿邊行邊講。

『嗯嗯…』我都乖乖咁放輕腳步跟住綽姿身後。

我哋行返上路邊，行入草叢。

綽姿烏低身行…我又立即跟住佢烏低身鬼鬼祟祟咁行。

鬼鬼祟祟咁行多幾步，綽姿就停落嚟！躲藏喺草叢之中…窺探對面馬路！

我都跟住綽姿躲藏喺草叢之中…

綽姿對眼發出紅光：「見唔見到對面？」

我集中精神，跟住綽姿望向對面…

我望到對面有一座…別墅！

『嗯…』白色嘅三層式別墅，門口仲有…兩個守衛！

兩個守衛都拎住長槍！

睇嚟…目的地就在眼前！

「目標人物應該喺二樓主人房。」綽姿好專注。

『咁…咁我哋點入去？』我望到…一樓都有兩個持槍守衛！

唔止…啱啱又有兩個係花園巡邏！

睇嚟…戒備都幾森嚴…

「直接喺正門殺入去。」綽姿隨便放下一句。

『吓？！』唔撚係呀化？！會唔會魯莽咗啲呀？

「又有問題？」綽姿完全唔覺有問題咁！

『人哋有槍㗎！』又唔知人哋有幾多人！就咁殺入去變硬蜜蜂竇啦！

「根據情報顯示，裡面就只有十二個持槍守衛。你著住行者長袍會怕子彈咩？」綽姿反問返我。

情報？準唔準㗎？！

十二個持槍守衛都叫做“只係”呀？！

而且…我都未試過件袍…係唔係真係擋到子彈都唔知！

萬一擋唔到…真係收皮㗎喎！

『萬一佢哋…』我都未講“有激光槍”…

「唔好咁多萬一。我由呢度殺上二樓，大約要用…八秒。你就跟住我。」綽姿已經準備要殺過去！

『喂我…』都仲未講完…

綽姿就一躍而上！跳咗出去！

眼見綽姿以忍步姿態跑！快到變咗發光紅線咁閃到去對面門口！

兩個持槍守衛都未嚟得切反應就被綽姿斬開兩邊！

綽姿拎住把發出紅光嘅…精神刀，一跳！就跳過大閘！入咗去！

點算點算！要點做？！

拔刀先…都係拔咗刀先！

我喺腰間拔出刀抦！

集中精神…集中精神！

“噏！”發出刺眼紅光嘅刀刃出現！

過去過去…死就死啦！

我一跑過馬路，就見到綽姿將喺花園巡邏緊嘅守衛斬開兩邊後直衝入別墅！

“砰！砰！呯！”幾下槍聲！

「嘩！」「呀！」「嗚！」又幾下慘叫聲喺別墅裡面傳出！

我就望一望倒在地上…兩具…應係斬成四件嘅屍體…

真係從來都冇諗過…會見到屍體…仲要兩具都被斬開兩邊嘅屍體冇血流出…切口都好似燶咗咁！

仲要擘大對眼…死唔眼閉！

應該係仲未嚟得切反應…就被分屍…

嘩屌！好撚嘔心！

唔好再望…而家應該要…入去！跳入去！

我用力一跳！跳得好高！高過道門咁！

『嘩…嘩…嘩嘩嘩！哎呀！』我成功跳咗入去，但跌咗喺…屍體上！

我趴正喺被斬開兩邊嘅屍體上！

『嘔！』好撚嘔心呀仆街！

我立即彈起身！望都唔敢再望，跑入別墅裡面！

別墅裡面又有一具冇頭死屍瞓咗喺地！

個頭…個頭喺邊？

我望左望右…望到有個死人頭喺梳化上！

都係…都係綽姿所殺？

問嚟都多餘！唔係綽姿仲有邊個？

綽姿呢？綽姿一定係上咗去！

我搵搵條樓梯，見到樓梯口又有件被攔腰一刀兩斷！

跨過件被斬成兩件嘅屍體…上一層…又有一件被一刀兩斷…另外又有一件身首異處！

我仲係唔係好接受到…咁短時間見到咁多死屍…仲要唔係斬件就係斬首！

除咗嘔心…腦海一片空白…只係識得沿住啲屍體…上到嚟…主人房。

我真係冇穿冇爛…但唔係因為件長袍擋到子彈…而係因為差唔多所有人都被綽姿殺晒！

除咗一個…跪咗喺度…

我見到綽姿背住我…手握發出刺眼紅光嘅精神刀…面前有個肥佬跪咗喺度！

個肥佬睇起上嚟都七十幾八十歲。

佢就係…黎志鷹？！

「唔好…唔好殺我！」個肥佬跪喺綽姿面前。

「殺咗佢。」綽姿…命令我殺呢個肥佬？

真係要我…殺人？！

“嗡！”我手震震咁…握實把精神刀行近目標人物。

「唔好吖！唔好呀！唔好殺我！我俾錢你！佢哋俾幾多錢我雙倍！三倍！」目標人物向我苦苦哀求。

真係要殺人？

「我可以俾多啲！俾晒啲錢你！」

我真係要殺佢？

「只要你放過我！放咗我！」

點解…我一定要殺佢？

「我乜都俾晒你！我乜都俾晒你哋！」

我究竟做緊乜？

只見目標人物伸手向背後…

就喺呢個時候，目標人物頸上有道紅光劃過…

我睇住目標人物個頭同個身分開…飛到空中…轉咗幾個圈…

“咚！咚…”跌到地上！

我望住死唔眼閉嘅死人頭…淨大對眼望住我…個口仲震吓...震吓...

“啪”目標人物個體都趴在地上！

「做乜要猶豫？」綽姿問一問。

『我…我…』我腦海仲係一片空白咁…

啱啱仲跪喺度向我求饒緊…轉個頭就身首異處！

生命…就係咁脆弱？！

「你猶豫，佢就向你開槍。」綽姿用發出刺眼紅光嘅刀刃指向…目標人物屍體。

我見到目標人物屍體背後有支…手槍…

原來…佢係想…

就喺呢個時候，我見到窗外有紅色…藍色…紅藍色嘅光閃吓閃吓！

呢啲紅藍光…係警察…一定係警察！又話呢區冇警察嘅？！

『有警察呀！快啲走呀！』我拉一拉住綽姿！

但綽姿郁都唔郁吓咁！

『喂！有警察嚟到喇！仲唔走？！我哋殺咗人呀！走啦！』仲唔走等拉咩？！

定係…綽姿諗住連警察都殺？！

我都未諗到答案…

“咯 咯 咯 咯”幾吓腳步聲…

幾個著住黑色背心，手持長槍嘅便裝警察就衝咗上嚟！

點算…點算？！

十幾個便裝警察用槍指一指住…目標人物嘅屍體？！

其中一個好似高級啲嘅中年警察行埋目標人物個頭：「一直都俾錢啲反對組織搞事…諗住躲藏喺特殊區就冇事呀？你都有今日喇～」

發生…發生咩事？而家係咩情況？！

只見個中年警察一腳踢個死人頭！

另一個年輕啲嘅警察就行埋去中年警察身邊：「Sir…我哋冇乜時間…佢哋唔係俾好多時間我哋喺呢度整理…」

佢哋？係指我哋？

「得喇！我有分數！」中年警察行埋我地面前，「辛苦晒喎！」

辛…辛苦晒？

「唔辛苦。」綽姿拎出手機…

「啱嘅…受人錢財…」中年警察又拎出手機…

兩部手機“對望”一下之後…

綽姿望一望部電話：「多謝晒。」

「你哋應得嘅。好喇！做嘢！」中年警察就向佢班伙記落命領！

「我哋都走。」綽姿就行去…打開個落地玻璃窗…

走…走得喇？咁就走得㗎喇？

我都跟住綽姿…跳返落去地面！

花園都有幾個警察守住！

我哋行過佢哋身邊，佢哋就當睇我哋唔到咁，任我哋直行直過行出大閘！

一連串嘅事，我都唔係好理解…更加接受唔到…

一直跟住綽姿身後…我都好想問…但又唔敢開口…

一直行…默不作聲咁一直跟住綽姿行返嚟停車場…上返車之後…

『點解會咁？點解班警察…』我都未問完…

「佢哋係今次嘅委託人。」綽姿答得好平淡。

『佢哋係…委託人？係班警察要殺嗰個黎志鷹？！』點會…點會係警察…

「冇錯。」

『究竟…呢個世界…發生咩事？』

點解…會…

「一個亂世咩都有可能發生。唔係嘅話…又點會喺咁短時間聚集咁多行者喺個咁細小嘅地方。」

『亂…世…』

突然…覺得有啲攰…

「咁快就耗盡？」

好眼瞓…

「都未過四十分鐘…」

四肢乏力…

「真係好弱…」

…

..

.

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 02－行者日常] PART 01

喺壯闊嘅銀河之下，我坐喺廣闊嘅草園上，望住你嘅背影。

微風輕輕吹送，你總愛仰望一望無際嘅星空...

今日啲文有聲
恆順園
好弱㗎飛揚

已經將[Day 01－平凡港人] PART 05 Upload上Facebook同紙言

好準時

東京熱嗎？

迷失於恆順園
飛揚去到邊都係咁弱

睇disney channel嗰時咪熱囉

我要U15

再講嘅話今晚又劈㗎喇

劈中我先講啦

皇天擊殺

用個Dom Dom笠住自己先

用兩個都唔夠擋㗎喇

膠係絕緣體 一個夠晒擋

直接氣化

男主成個弱智仔咁

直接量子化

完全係戇鳩仔一名

各位早晨
有冇發現大家發夢嘅時候 玩啤牌嘅時候啲牌越數越多

岩岩扮工睇返港男FF故
有啲頂唔緊

你公司有冇女同事

五個師奶圍住我

老細有冇話過聽日會有自己啲姪女 姨甥女返工吖

邊會有

放工坐車返屋企嗰時有冇成日見到個小妹妹吖

如狼似虎

有冇瞓喺你膊頭

好多黑絲

嗰個係癲婆嚟㗎喎

有冇絕對領域黑絲

癲婆都照殺

#metoo

無
返工個頭學校都無

最多扮瞓

OL有喇掛

香港嘅中學又點會有黑絲吖

如果香港中學有水手服加黑絲

但係好撚多肥婆喎

FF破滅
而家啲學生妹質素真係每況愈下

好熱 好太陽 開心

今日嘅日落應該唔錯

happy friday

大家又差唔多放假喇

上回講到綽姿一直踩行油，好快就去到屯門市中心！
但綽姿並冇打算減速。
睇嚟目的地唔係屯市。
一路上都冇乜光，飛揚好奇綽姿睇唔睇到路。
原來綽姿一直都提升視力，可以睇得好清楚！
不過綽姿叫飛揚唔好再提升，因為好耗能量。
飛揚總算安心咁坐住架車，過咗恆順園...過咗三聖...嚟到舊咖啡灣停車場！
泊好車，飛揚就跟住綽姿行，鬼鬼崇崇躲喺草叢。
原來目標就喺對面白色別墅嘅二樓！
綽姿話直接殺入去！仲話情報顯示只有十二個守衛！
咁魯莽得唔得㗎？！
綽姿只叫飛揚跟住佢就一個忍步殺入去！
飛揚跟上之時，所有人都差唔多被綽姿解決！除咗目標人物。
綽姿命令飛揚解決目標人物，但飛揚猶豫不決！
當目標人物想拔槍之時，綽姿手起刀落，斬甩目標人物個頭！
呢個時候警察嚟到！
原來警察就係委託人！
點解會係...警察？
當飛揚跟綽姿返上車...
突然…覺得有啲攰…
「咁快就耗盡？」
好眼瞓…
「都未過四十分鐘…」
四肢乏力…
「真係好弱…」
…
..
.
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 02－行者日常] PART 01

喺壯闊嘅銀河之下，我坐喺廣闊嘅草園上，望住你嘅背影。

微風輕輕吹送，你總愛仰望一望無際嘅星空...

從你眼中，我無辦法見到你要望去邊，你望緊去邊...

只係知道，你從來都唔在意草地上任何一件事物...

你就好似唔屬於呢個世界...呢個空間...

我好了解...好清楚...好明白你唔係屬於地面...

你係屬於天空...

“颼”微風將你身上條黑色長裙輕輕吹起，你回頭望向我，莞爾一笑說：「我們總會再...」

剎那間，整個空間都停頓落嚟…壯麗嘅銀河變成灰色...廣闊嘅草原亦變成灰色...整個空間都變成灰色...分裂...

分裂到阿月嘅莞爾一笑之中...粉碎...飄散...

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『月…月…阿…陌生嘅…』天花？板…

係夢…發夢…呢度係…

「真係好弱…」突然有把冷漠嘅女仔聲，「竟然可以瞓到而家。」

我立即彈起身，望到…淨係著住白色內衣褲嘅綽姿著緊校服上身！

唔係夢境…呢度唔係夢境！

『我…』可唔可以調返轉？

可以嘅話…我比較想呢度係夢多啲。縱使係…惡夢…

「真係唔明點解你可以咁冇危機感。」綽姿好快就著好套灰色嘅冬季校服。

『我都唔知點解可以瞓得咁好。』明明尋晚仲…見到咁多死屍…

仲要唔係一刀兩斷就係身首異處…

係喎…

『點解我…』我記得上返車之後，突然好攰好眼瞓…然後…『係你帶我返嚟？』

「仲要問？」綽姿著埋對灰色襪，「雖然話你發動過精神刀，但都未到四十五分鐘就將精神液耗盡…你真係好弱。」

『我想㗎咩…咁點先可以強啲吖？』其實我而家都仲係唔知咩情況！

點樣會消耗快啲？點樣可以Keep得耐啲？我乜都唔知！

我普通人嚟㗎咋！

「只要你唔死，就會慢慢變強。」綽姿拎把梳，對住梳妝檯上塊鏡仔梳吓梳吓。

嘩～多撚謝喎～講咗等於冇講～

『係呢…你…返學？』我好奇咁問一問。

其實一見到綽姿換校服，我就好奇…

「嗯。」綽姿點點頭。

『點解仲要返學？』經過尋晚…我睇唔出仲有返學嘅必要。

先唔好話綽姿殺人如麻…出面嘅環境殘破不堪，死城一樣！完全睇唔出有得返學咁正常！

應該話…仲有冇其他人喺呢度生活？

遠啲我唔知…至少屯門唔似有…

「收集情報。」綽姿再整整兩邊鬢髮。

『吓？』收集情報？

好喇好喇～當真係仲有人生活，仲有學生返學，學校又有乜情報好收集呀？！

「收集情報係行者日常工作。你都搵啲嘢做，收集情報。」綽姿企直個人，打量住我。

而家眼前嘅綽姿，真係一個嬌滴滴嘅學生妹咁…

真係唔敢相信…尋晚將一個個守衛一刀兩斷…一刀砍甩黎志鷹個頭嘅…就係眼前呢個嬌滴滴嘅學生妹…

「你望咩？」綽姿充滿殺氣咁望住我。

『冇…冇！我…諗緊要搵咩做姐…』唔好諗！唔好諗！

佢唔係學生妹…佢最多都係一個嬌滴滴嘅殺人兵器！

「得閒都睇吓個App，研究一下。」綽姿咬住塊麵包，「唔唔…仲有對定啲錢，撳啲現金…唔…喺呢個動盪不安既區域…唔唔…啲人信現金…唔唔唔…多過電子貨幣。」

『哦…哦…』真係十足十學生妹…

「出去嘅話，好似尋晚咁著件大褸…唔唔…遮住件長袍…帶埋匕首帶埋刀柄…唔…放定支精神液喺褸袋。不過如非必要都唔好用…」綽姿孭起個斜孭袋…著埋對…婆仔鞋！

竟然係婆仔鞋…

『哦…哦…』真係十足十一個可愛嘅學生妹…

「出去自己小心啲，唔好被人發現你嘅身份。有咩事我會Message你，記得帶電話。鎖匙喺個欖度…自己拎。係咁啦。」綽姿就出門口。

『哦…哦…』目送住綽姿出門口…

係學生妹…我同個學生妹一齊…住…

屌！咩學生妹呀？！佢殺人唔眨眼㗎！邊有學生妹咁兇狠㗎？！

學生妹好純情㗎咋嘛！

唔好諗！唔好諗！我有阿月㗎喇！

阿月…係咯…阿月…

『唉！』我瞓返落床，望住陌生嘅天花板。

阿月吖…阿月…我嚟咗未來呀！點算呀？

阿月會唔會等緊我返去呢？

會唔會等極都等我唔到呢？

會唔會…會唔會搵到…未來嘅阿月呢？！

『係喎！』我立即跳落床！搵返部電話！

電話呢？電話呢？！

屋仔細細，好快就俾我望到尋晚著過嗰件黑色毛毛大褸同隨行者長袍喺張單人梳化上…而部電話就係張茶几上！

我快快手手咁拎起部電話解鎖！

『係黑色嘅…桌面…』一時手快都唔記得用咗左手拎電話！

不過唔緊要啦！都應該打到電話嘅！

唔知阿月有冇轉電話號碼呢？

我諗過咗廿年左右姐，應該唔會轉嘅！

我就撳個電話，輸入：『6072…』

跟住呢？

6072…跟住係乜呢？

仆街喇！唔撚記得咗添！

『哎呀！點會咁㗎！』連最愛嘅電話號碼都唔記得！

喂你又唔好話喎！你又記唔記得你女朋友/男朋友/老婆/老公嘅電話號碼？

三～二～一～唔記得呢？

嗱～咁你就唔怪得我啦～

唔好話係唔係用開WhatsApp個通話，電話有咗電話簿功能之後，仲邊有咁多人會記電話號碼？

之不過…到咗好似我而家咁嘅情況…唔記得就真係仆得街！

『點算呀？我屌你老母而家點撚算呀？！』我撳住個頭喺張床上碌吓碌吓！

點解我唔好好記住阿月嘅電話號碼呀？！

今晚出完

三句預告

我再喺床上碌多幾碌…

唔係喎…唔記得電話姐…仲有Facebook㗎嘛！

廿年左右姐…Facebook應該未執掛？

哪有囡

女神有冇

臭雞就有隻

有臭雞就有得屌

Transarm

宇宙最大裸聊平台上線啦

電話都唔記得仲話係命中註定

你又記唔記得你愛人嘅電話號碼

最愛係自己，所以一定記得

除咗自己 仲有其他愛人呢

冇拖拍呀而加 有Heidi電話嘅話我一定記得

愛人唔一定係情人
你愛佢 佢唔愛你都可以係愛人
自己走去問Heidi拎電話啦

暫時都搵唔到愛人呢樣野，冇feel

問完應該會俾Heidi當我係痴線佬

個心唔動
唔怕 年中都有唔少痴線佬 佢唔會放喺心嘅

記得 我愛人電話999 方便我報驚拉廢腸

唔通你係藍絲

唔好玩電話啦

各位早晨
放假大家瞓得好嘛？

[member啲囡囡見到會出晒水㗎喎 [/member]

各位早晨
今日早晨起身

今次個故有冇甜???

睇吓底衫褲算唔算
紙言好敏感 甜少少都強迫變甜故類 唔敢太甜

起碼都要畀少少福利啦

飛揚可以考慮將甜part post喺facebook
紙言就post返facebook link

值得一試
話曬都係不可或缺嘅

底衫褲都算福利

咁紙言咪等於冇文

試試微甜啦

我意思係照post
但係去到甜位嗰時就唔post 用facebook link代替

咁完玩死我喎

即係我post故上纸言唔可以有甜位

要睇吓有幾甜

微甜

我諗小甜已經被列入甜故範圍

唉

今次個故加甜應該好正

微甜已經好正

雫任務失敗俾人捉咗
綽姿去救雫但係都俾人捉埋

飛揚任務失敗俾人捉就有

各位早晨
今日早咗醒
尋日去完毒撚展超好瞓

魔王鳩:攞雫同綽姿嚟換啦

一個隨行者死不足惜

但係係個"特別嘅人"喎
再嘈就加價

特別弱嘅人

咁就賣俾魔女月喇

直接dom落堆填區

晒油錢

用電㗎

魔王鳩只會揸DB5同Hummer

喺邊度搵油入

用樹嚟鍊

要用幾多棵樹

唔用油嘅DB5就唔係DB5啦

放喺地下車庫做展品啦

揸住DB5落赤柱係人生樂趣嚟

人生都冇喇 仲邊有樂趣

魔王鳩

等英雄嚟收你皮

好人嚟
只不過被迫做魔王啫
有幫襯啲傭兵㗎

老細

各取所需啫

有錢有得揀

咁至係老闆

黎生都有錢㗎 咪又係人頭落地

道德為先
同啲傭兵保持良好關係
得閒就一齊飲吓酒咁

你兩個咁好傾

認錢唔認人
邊個俾得多啲 邊個就係老闆

你都加入啦

唔係好識

你識車震

上回講到飛揚喺草原上望住阿月仰望一望無際嘅星空。
當阿月回頭望向飛揚，莞爾一笑說：「我們總會再...」
飛揚就醒咗。
綽姿話飛揚好弱，仲話只要唔死，就會變強。
綽姿換衫返學。
飛揚覺得好奇怪，出面嘅環境唔似有得返學咁正常。
綽姿話返學係要收集情報，亦都叫飛揚搵啲嘢做。
綽姿臨出門口仲叫飛揚對定啲錢，撳定啲錢。講完就出門口。
竟然同個學生妹一齊住？！
唔好諗喇！有月月㗎喇！
係喎！唔知搵唔搵到呢個年代嘅月月呢？
但當飛揚想打俾月月，竟然唔記得咗電話號碼！
搞撚錯呀！又話幾咁愛！電話都唔記得！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我再喺床上碌多幾碌…

唔係喎…唔記得電話姐…仲有Facebook㗎嘛！

廿年左右姐…Facebook應該未執掛？

我搵一搵有冇Facebook App…係冇嘅！

新機唔附Facebook App唔緊要！自己Down！

我搵返個App Store，好彩過咗廿年都係差唔多！

喺個搜尋輸入“Facebook”！

結果顯示…

『沒有結果？！』仲要出殘體字俾我？！

咩料呀？唔係真係執柒咗呀化？！

唔緊要！開網頁搵搵！

我快快手手開個瀏覽器，輸入“Facebook”！

『找不到相關結果？！』今次唔止係殘體字…仲要係百度！

乜料呀？點解會去咗…

咪住先…呢度係廿年後嘅香港…唔通…

我嘗試輸入“維基”…佢真係出咗百度百科俾我！

睇嚟真係…香港嘅網絡已經封喺大陸裡面。

不過咁樣都未必係最壞情況…至少…香港唔係一個死城。

綽姿有學返…香港網絡被納入大陸裡…喺正常與不正常之間…

咁香港…究竟發生咗咩事呢？

我嘗試喺百度搜尋“香港”…

『中國香港，是中國不可或缺的一部分。早在一九九七前屬英國殖民地。英國的奴隸。及後回歸祖國得以平穩發展…』屌你老母乜撚嘢呀？！

要我睇殘體字已經傷眼，仲寫到咁嘅喂！

唉…我就繼續碌…快碌...飛住碌！

全部都係講香港回歸後有幾平穩有幾豐盛有幾發達有幾咁好！

完全冇講有乜社會問題！

碌到最後都冇講過點解而家變成咁！

應該話仲講到國泰民安人人豐衣足食天下太平！

乜真係咁咩？好明顯就係假㗎啦！

睇嚟喺大陸網絡內係搵唔到真相…

牆…是用來翻的！

呢啲時候就梗係翻牆吧！

我唔再浪費時間，直接打開SPIRIT App！

我諗裡面一定有我想要嘅嘢！

SPIRIT App一開，我就睇吓有冇…應該喺“工具”裡面！

撳一撳“工具”出咗個版面…好似App Store咁…

我就喺搜尋輸入“VPN”！

好快就彈咗個VPN按鈕出嚟！下面仲寫住3 Sil！

吓？要收錢㗎？！

好啦！為咗可以搵喺呢個時代嘅阿月，俾就俾啦！（冇錯！其實我都係想搵返阿月！）

但當我一撳落VPN個按鈕…就彈咗句…

『沒有足夠Sil？！』唔係吖化？

3 Sil咋喎！我明明尋晚就同綽姿完成委託…照計應該有酬勞㗎！

唔通未收到？定係殺一個人連3 Sil都冇？

有冇記錄㗎？

記錄…應該有記錄…

我亂咁撳吓撳吓…撳咗去“個人資料”就見到我有…

『1 Sil？！』究竟係點計㗎？！

我再睇睇…有“委託記錄”。

『應該係呢個…』我再撳入委託記錄…見到有個完成咗嘅委託，係尋晚嗰個！

我再睇睇個內容…見到個委託報酬係…

『60 Sil？！』喂！明明寫住60 Sil…仲要寫明交易完成㗎喇喎！

點解我得1 Sil㗎？！

唔使問嗰59 Sil都被綽姿吞晒啦！

我再睇睇個委託內容…註明瓦解分咗59 Sil！吞噬分得1 Sil！

仲有備註寫住…

『29 Sil為買裝備的費用…尚欠1,462 Sil？！』嘩屌！咁撚樣㗎咩？！

做一個殺人嘅委託先得60 Sil…平分咗先得30…

『咁我仲要殺幾多次人先還得清呀？！』呢舖真係借定唔借，還得到先好借…

唉…唔好諗咁多…諗吓…其實1 Sil等於幾多錢呢？

我諗應該…有得對換㗎嘛？

我就撳一撳自己嗰1 Sil…真係有得對換！

仲要有唔同貨幣任君選擇！

咦喂！咁又幾方便喎！

而家我喺香港…我諗…共產帝國仲未將貨幣統一掛？！

我望一望…原來第一個就係港元！

好彩真係仲未統一貨幣姐～

望清楚啲…

『1 Sil對…1000港元？！』嘩！原來成千蚊㗎？！

咁即係話…尋晚個委託我可以分成三十萬？！

做一做委託…三十萬…三十萬…多嘛？

可能真係好多…但一條人命…都只係六十萬…我都未計嗰十二個守衛…

人命…真係咁便宜？

唉！唔好諗喇！綽姿叫我對啲現金撳啲錢出嚟…就聽佢話，對咗先！

我撳一撳對換…

『咩話？！最少都要對1 Sil？』對完我咪1 Sil都冇？！

最後…我都係對咗一千蚊…

始終…都係要聽吓綽姿講！

而家嘅我…身邊冇人…就只有佢…

然後就睇吓…情報庫…

究竟…有啲咩情報呢？又會唔會有關香港嘅情報呢？

我一撳入情報庫，見到好似個討論區咁嘅版面！

而當我求其撳入一個Post之時…彈出咗一句…

『沒有足夠Sil？！』又要收錢㗎？！

睇真啲…真係喎！

我繼續碌吓碌吓…

每個情報Post都有寫住要用幾多Sil！

未撳到入去睇內容就要俾錢先…靠唔靠得住㗎？！

一陣係流料咪仆街？（睇過J圖Post嘅你都知可以有幾伏...）

不過流唔流，而家對我都冇關係～我而家都有晒Sil啦～

好～唔使理～

正當我想Lock返機…我見到一個Topic寫住…

『買回自由費用…共99,999,999 Sil？！』

乜原來可以買回自由㗎？！

咁我賺夠數嘅話，咪可以…

不過成99,999,999…又唔知要殺幾多人先夠數…

更何況…買回自由咁又點？我又可以點？

或者…做住…SPIRIT…做住傭兵…做住行者係現時最好嘅選擇…

『唉～見步行步啦～』

沖個涼刷個牙梳洗一下，好彩木箱裡面有日用品俾我～

當然沐浴露同牙膏嗰啲就用綽姿㗎啦～

梳洗完著返條新嘅底褲，再著返套黑色緊身衣同條緊身褲，綁返把匕首上大髀，著返件隨行者長袍，束好腰再插返把刀柄喺腰間，再著埋件黑色毛毛大褸上身…仲要帶支精神液…

精神液呢？精神液放咗喺邊呢？

『又唔講聲…又要自己搵…』我就喺細小嘅居所搵搵…

一打開個殘舊木櫃桶…就見到啲女裝內衣褲！

『我屌！』我立即閂返埋個櫃桶！

我冇心㗎！我真係冇心㗎！

我唔係變態㗎！我唔係想做變態嘢呀！

斷估唔會將啲精神液放喺內衣褲度掛…

唔係喎…為咗掩飾而用內衣褲遮住…都好合邏輯姐…

我又係唔係應該…應該…

應咩該呀？變撚態㗎？！而家唔係諗呢啲嘢嘅時候囉好唔好？！

都係快啲搵精神液！

內衣褲應該都放晒喺嗰個櫃桶…其他嘅最多都係…綽姿啲衫…校服…

望住綽姿個衣櫃…佢啲嘢都放得好整齊…

不過呢啲都唔係重點！重點都係神精液！

我再搵多幾搵！搵到最後一個櫃桶裡面一個暗格…

『終於俾我搵到喇！又係搵到最後先搵到囉…』次次都係咁…

唉～算～最重要係最後都俾我搵到！

咁…應該拎…邊支呢？

望住三支鮮豔啲嘅Level 2精神液…同三支暗淡啲嘅Level 1精神液…

我諗都係Level 1好啲。

一陣拎咗Level 2，綽姿又會話我嘥嘢…

我就拎埋支Level 1支精神液袋入褸袋…拎齊嘢…

『吖！仲有鎖匙！』差啲唔記得添！

喺個籃度拎埋鎖匙，著埋黑色嘅休閒鞋就…

『出發！』

今晚出完

三句預告

[Day 02－行者日常] PART 02

沿住殘舊嘅樓梯落樓…

牆身都甩晒灰…梯級都爛爛地…

第一次live

永遠的老闆
魔王又點會咁易俾人殺到吖

飛揚親身體驗過

已經將[Day 02－行者日常] PART 01 Upload上Facebook同紙言

係唔係爽啲呢

要收皮 一刀就收皮㗎喇

女多作家小姓陳

那有車

屌西真係好精神

我有咁嘅一日嘅話 我一定自爆閃咭益大家
名都出唔到 點女多喎

讓我變成扑野的人

七個字吖

如果魔王本身都係行者嘅話

讓我變扑野的人

咁就要睇邊個能力大喇

含吹奶啜磨拎揈

又奀又搖撬兩撬

做咩事吖

高才鳩早
有心事？

夜行男神早

各位早晨
一起身好空虛

打完J射嗰下仲空虛

又發夢啫

空虛就應該打j

連打十次仲空虛

又夢到佢吖

咁Loop法會死㗎

就係冇打先夢到
我都唔知自己仲想唔想見佢

想唔想同佢扑野

已經唔奢求

可能佢都想搵SP呢

屌你把臭口啦

我反而夢見自己最唔想見返既ex

啱啱噴咗香水好香

有冇大大力屌落去
話說好似未夢過同Ex扑野

唔知點解喺個夢度我仲對佢低聲下氣 後悔發夢個陣冇拎杯可樂淋佢

大大力屌落去就啱㗎喇
一路屌一路打patpat

唔使後悔
而家約佢出嚟 現實淋鳩佢可樂

後入 一隻手捉實條馬尾 另一隻手拍鳩佢PatPat

不了，見到佢個樣都唔想

普通襲擊罪

咁嗰時又一齊

唔使驚 港女唔識呢啲嘢

所以而家咪後悔

咁你係因為個樣飛人

雖然佢個樣唔係太好，但主要係因為頂唔順佢啲性格

散咗仲後悔咩呢

咁初初又一齊

就係後悔同過佢一齊

一齊咗幾耐先

幾個月

食囡王惡報

但係當初唔一齊嘅話可能唔知條囡性格咁西呢

拍得幾個月都叫食女王，公平咩

Exact7ly, 有啲人係會將自己最衰個面留俾自己嘅熟人睇

正正係因為拍得短先叫食女王
小姓報

Exact7ly！一齊咗之後變咗另一個西人

應該要開新Post出文喎

新Post已開